# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012, 2013.
# 玛格丽特 · 苏 <marguerite@opensuse.org>, 2013, 2014, 2015.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: autoinst\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-06 02:27+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-18 05:12+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"autoinst/master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.9.1\n"

#. progress step title
#. progress step title
#: src/clients/autoinst_scripts1_finish.rb:43
#: src/clients/autoinst_scripts2_finish.rb:42
msgid "Executing autoinstall scripts in the installation environment..."
msgstr "正在安装环境中执行自动安装脚本..."

#. * File:
#. * Package:     Auto-installation
#. * Author:      Uwe Gansert <ug@suse.de>
#. * Summary:
#. *
#. * Changes:     * initial
#. 0.2:         * added Pkg::TargetInit
#. 0.3:         * support for <post-packages>
#. 0.4:         * support for the <ask> feature
#. 0.5:         * support for the new "keep install network"
#. feature of 10.3
#. * Version:     0.5
#. * $Id$
#.
#. this client can be called from a running system,
#. to do the autoyast configuration.
#. You have to provide a profile and autoyast will
#. configure your system like in the profile.
#. Only stage2 configuration can be done.
#. yast2 ./ayast_setup.rb setup filename=/tmp/my.xml
#: src/clients/ayast_setup.rb:39
msgid "Client for AutoYaST configuration on the running system"
msgstr "适用于运行中系统上的 AutoYaST 配置的客户端"

#: src/clients/ayast_setup.rb:49
msgid "Configure the system using given AutoYaST profile"
msgstr "使用给定 AutoYaST 配置文件配置系统"

#: src/clients/ayast_setup.rb:56
msgid "Path to AutoYaST profile"
msgstr "AutoYaST 配置文件路径"

#: src/clients/ayast_setup.rb:61
msgid "enable/disable all package handling"
msgstr "启用/禁用全部包处理"

#: src/clients/ayast_setup.rb:78
msgid "Empty parameter list"
msgstr "空参数列表"

#. Help text for last dialog of base installation
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:41
msgid ""
"<p>\n"
"Please wait while the system is being configured.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"系统正在配置中，请稍候。\n"
"</p>"

#. Progress bar that displays overall progress in this dialog
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:63
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#. Dialog title for autoyast dialog
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:72
msgid "Configuring System according to auto-install settings"
msgstr "根据自动安装设置配置系统"

#. Report only those that are 'not unsupported', these were already reported
#. Unsupported sections have already been reported in the first stage
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:97
msgid "No needed package found."
msgstr "未找到所需软件包。"

#. TRANSLATOR: %s is the package name
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:100
#, c-format
msgid "Needed package: %s"
msgstr "所需软件包：%s"

#. TRANSLATOR: %s is the list of package names
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:103
#, c-format
msgid "Needed packages: %s"
msgstr "所需软件包：%s"

#. TRANSLATORS: Error message, %s is replaced by newline-separated
#. list of unknown sections of the profile
#. Do not translate words in brackets
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:114
#, c-format
msgid ""
"These sections of the AutoYaST profile cannot be processed on this system:"
"<br><br>%s<br><br>Maybe they were misspelled or your profile does not "
"contain all the needed YaST packages in the &lt;software/&gt; section as "
"required for functionality provided by additional modules."
msgstr ""
"本机系统无法处理该 AutoYaST 配置中的这些部分：<br><br>%s<br><br>它们或许有拼"
"写错误，或者您的配置的&lt;软件/&gt; 部分未涵盖全部所需 YaST 软件包作为额外模"
"块所提供功能的依赖。"

#. wonderful API without defaults
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:170
msgid "Executing Post-Scripts"
msgstr "正在执行安装后脚本"

#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:173
msgid "Writing Init-Scripts"
msgstr "正在写入 init 脚本"

#. Do not restart NetworkManager* services
#. bnc#955260
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:193
msgid "Restarting all running services"
msgstr "正在重启动全部运行中的服务"

#. Filtering out all services which must not to be restarted
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:215
msgid "Activating systemd default target"
msgstr "正在激活 systemd 默认目标"

#. Just in case, remove this file to avoid reconfiguring...
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:229
msgid "Finishing Configuration"
msgstr "正在完成配置"

#. Display a step in the LogView widget and increment the progress bar.
#. Uses global variable 'current_step'.
#.
#. @param [String] step_descr description of the step.
#: src/clients/inst_autoconfigure.rb:290
#, ycp-format
msgid "Processing resource %1"
msgstr "正在处理资源 %1"

#. File:  clients/autoinst_post.ycp
#. Package:  Auto-installation
#. Author:      Anas Nashif <nashif@suse.de>
#. Summary:  This module finishes auto-installation and configures
#. the system as described in the profile file.
#.
#. $Id$
#: src/clients/inst_autopost.rb:48
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:45
msgid ""
"<p>\n"
"Please wait while the system is prepared for autoinstallation.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"系统正在准备自动安装，请稍候。</p>\n"

#: src/clients/inst_autopost.rb:51
msgid "Install required packages"
msgstr "安装所需的包"

#: src/clients/inst_autopost.rb:62
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:57
msgid "Preparing System for Automatic Installation"
msgstr "准备系统以进行自动安装"

#. progress bar length
#: src/clients/inst_autopost.rb:70
msgid "Checking for required packages..."
msgstr "正在检查所需的包..."

#. Add all found packages
#: src/clients/inst_autopost.rb:97
msgid "Adding found packages..."
msgstr "正在添加找到的包..."

#. Finish
#: src/clients/inst_autopost.rb:113
#, ycp-format
msgid "Checking for packages required for %1..."
msgstr "正在检查 %1 所需的包..."

#. class_dialog_contents()
#. @return [Yast::Term]
#: src/include/autoinstall/classes.rb:54
msgid "Class Name"
msgstr "类名"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:54
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:54
msgid "Configurations"
msgstr "配置"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:59
msgid "Class Description"
msgstr "类描述"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:62
msgid "Ne&w"
msgstr "新建(&W)"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:63
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:145
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:64
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#. AddEditClasses()
#. Add or Edit a class
#. @param mode [Symbol] mode (:new or :edit)
#. @param name [String] class name.
#: src/include/autoinstall/classes.rb:93
msgid "Edit or Create Classes"
msgstr "编辑或创建类"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:98
msgid "Na&me"
msgstr "名称(&M)"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:103
msgid "Or&der:"
msgstr "顺序(&D)："

#: src/include/autoinstall/classes.rb:112
msgid "Descri&ption:"
msgstr "描述(&P)："

#: src/include/autoinstall/classes.rb:130
#: src/include/autoinstall/classes.rb:136
msgid "That name is already used. Select another name."
msgstr "该名称已被使用。请另选一个名称。"

#. Manage Classes
#: src/include/autoinstall/classes.rb:186
msgid "Classes"
msgstr "类"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:188
msgid "<p>Use this interface to define classes of control files. </p>\n"
msgstr "<p>使用此界面来定义控制文件的类。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:194
msgid ""
"<p>For example, you can define a class of configurations for\n"
"a specific  department, group, or site in your company environment.</p>\n"
msgstr ""
"<p>例如，可以为公司环境中的特定部门、组\n"
"或地点定义配置类。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:202
msgid ""
"<p>The order (priority) defines the hierarchy of a class\n"
"and when it is merged when creating a control file.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>顺序（优先级）定义了类的层次\n"
"以及在创建控制文件时何时进行合并。\n"
"</p>\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:231
msgid "No Description"
msgstr "无说明"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:243
msgid ""
"Select at least one class\n"
"to edit.\n"
msgstr ""
"至少选择一个要编辑\n"
"的类。\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:250
msgid ""
"Select at least one class\n"
"to delete.\n"
msgstr ""
"至少选择一个要删除\n"
"的类。\n"

#. The merge operation
#: src/include/autoinstall/classes.rb:352
#, ycp-format
msgid ""
"Merge failed:\n"
" %1"
msgstr ""
"合并失败：\n"
" %1"

#. Merge Dialog
#. @return [Symbol]
#: src/include/autoinstall/classes.rb:396
msgid "Merge Classes"
msgstr "合并类"

#. @return [Array<Array<String,String>>] List of possible values
#: src/include/autoinstall/classes.rb:404
#: src/include/autoinstall/classes.rb:560
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/disklabel.rb:58
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:429
msgid "No control files defined"
msgstr "未定义任何控制文件"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:443
msgid "&Merge with Empty Control File"
msgstr "与空控制文件合并(&M)"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:450
msgid "Merge with &Currently-Loaded Control File"
msgstr "与当前装载的控制文件合并(&C)"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:455
msgid "Merge Cla&sses"
msgstr "合并类(&S)"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:460
msgid ""
"<p>If you have defined and created <b>\n"
"classes</b>, you will be able to merge them using this interface to create\n"
"a new <i>Profile</i>, which will contain information from every class\n"
"depending on the priority (order) set when\n"
"creating the classes.</P>\n"
msgstr ""
"<p>如果已定义并创建了<b>类</b>，\n"
"则将能使用此界面合并这些类，\n"
"从而创建一个新的<i>配置文件</i>，\n"
"该配置文件将根据创建类时设置的优先级（顺序）包含\n"
"每个类的信息。</P>\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:470
msgid ""
"<P>To merge the classes, an <b>XSLT</b>\n"
"script is used.</P>\n"
msgstr ""
"<P>要合并这些类，请使用 <b>XSLT</b>\n"
"脚本。</P>\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:510
#, ycp-format
msgid ""
"Select at least %1  configurations\n"
"to perform a merge.\n"
msgstr ""
"至少选择 %1 个配置\n"
"以执行合并。\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:547
msgid "Class Configuration"
msgstr "类配置"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:548
msgid ""
"<p>Choose one or more of the listed classes to which the current control\n"
"file should belong.</p>\n"
msgstr ""
"<p>选择当前控制文件所属的一个\n"
"或多个列出的类。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:581
msgid "No profiles in this class"
msgstr "此类中无配置文件"

#: src/include/autoinstall/classes.rb:614
msgid "Select at least one class configuration.\n"
msgstr "至少选择一个类配置。\n"

#. File:  clients/autoyast.ycp
#. Summary:  Main file for client call
#. Authors:  Anas Nashif <nashif@suse.de>
#.
#. $Id$
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:28
msgid "Autoinstallation - Configuration"
msgstr "自动安装 － 配置"

#. SAVE
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:36
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:619
msgid "Save as..."
msgstr "另存为..."

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:43
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:631
#, ycp-format
msgid "File %1 was saved successfully."
msgstr "已成功保存文件 %1。"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:49
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:637
msgid "An error occurred while saving the file."
msgstr "保存文件时发生错误。"

#. by "SortKey" or alphabetical
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:102
msgid "Groups"
msgstr "组"

#. bnc #887115 comment #9: Desktop file is "hidden" and should not be shown at all
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:126
msgid "No modules available"
msgstr "无可用模块"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:127
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#. Creates an `HBox containing the buttons to be displayed below the summary column
#.
#. @return The `HBox widget.
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:140
msgid "&Clone"
msgstr "克隆(&C)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:141
msgid "&Apply to System"
msgstr "应用到系统(&A)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:146
msgid "Clea&r"
msgstr "清除(&R)"

#. Creates a `VBox containg the summary of the specified module and the action buttons below.
#.
#. @param [String] module_name The module to summarize.
#. @return The `VBox widget.
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:161
#: src/lib/autoinstall/xml_checks.rb:172
msgid "Details"
msgstr "细节"

#. Configure module
#. @param [String] resource Module/Resource to configure
#. @return [Object]
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:314
msgid "The module returned invalid data."
msgstr "模块返回的数据无效。"

#. Sets the menus in the wizard.
#. @return [void]
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:336
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:337
msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:338
msgid "&Classes"
msgstr "类(&C)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:339
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:341
msgid "&New"
msgstr "新建(&N)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:342
msgid "&Open"
msgstr "打开(&O)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:343
msgid "&Save"
msgstr "保存(&S)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:347
msgid "Save &As"
msgstr "另存为(&A)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:353
msgid "Settin&gs"
msgstr "设置(&G)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:359
msgid "Change to Decrypted"
msgstr "改为不加密"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:359
msgid "Change to Encrypted"
msgstr "改为加密"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:365
msgid "Apply Profile to this System"
msgstr "将配置文件应用到此系统"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:368
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:373
msgid "Configu&ration Tree"
msgstr "配置树(&R)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:380
msgid "So&urce"
msgstr "源(&U)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:387
msgid "Cla&sses"
msgstr "类(&S)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:393
msgid "Me&rge Classes"
msgstr "合并类(&R)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:400
msgid "Create Reference Pro&file"
msgstr "创建参考配置文件(&F)"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:406
msgid "Check &Validity of Profile"
msgstr "检查配置文件的有效性(&V)"

#. Show Source
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:439
msgid "An error occurred while creating XML Sources."
msgstr "创建 XML 源时发生错误。"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:448
msgid "Source"
msgstr "源"

#. Some configuration modules removes/exchange the menu bar.
#. So we have to reset. (bnc#872711)
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:511
#, ycp-format
msgid ""
"Do you really want to apply the settings of the module '%1' to your current "
"system?"
msgstr "确实要将模块“%1”的设置应用于当前系统吗？"

#. OPEN
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:549
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:382
#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:236
msgid "Select a file to load."
msgstr "选择要装载的文件。"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:558
#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:220
#: src/lib/autoinstall/profile_checker.rb:112
msgid "Reading configuration data"
msgstr "正在读取配置数据"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:559
#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:221
#: src/lib/autoinstall/profile_checker.rb:113 src/modules/Profile.rb:326
#: src/modules/Profile.rb:342
msgid "This may take a while"
msgstr "这将需要一段时间"

#. opening/parsing the xml file failed
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:568
msgid "An error occurred while opening/parsing the XML file."
msgstr "打开/分析 XML 文件时出错。"

#. NEW
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:652
msgid "Available Modules"
msgstr "可用的模块"

#. FIXME: sucks sucks sucks sucks sucks
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:667
msgid ""
"Do you really want to apply the settings of the profile to your current "
"system?"
msgstr "确实要将配置文件的设置应用于当前系统吗？"

#. EXIT
#: src/include/autoinstall/conftree.rb:708
msgid "Control file changed."
msgstr "控制文件已更改。"

#: src/include/autoinstall/conftree.rb:709
#, ycp-format
msgid "Save the changes to %1?"
msgstr "是否将更改保存到 %1？"

#. Preferences Dialog
#. @return [Symbol]
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:34
msgid "&Profile Repository:"
msgstr "配置文件储存库(&P)："

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:39
msgid "&Select Directory"
msgstr "选择目录(&S)"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:47
msgid "&Class directory:"
msgstr "类目录(&C)："

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:52
msgid "Select &Directory"
msgstr "选择目录(&D)"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:59
msgid ""
"<P>\n"
"Enter the directory where all <em>control files</em> should be stored in\n"
"the <b>Repository</b> field.</P>"
msgstr ""
"<P>\n"
"请在<b>储存库</b>字段中输入应存储所有<em>控制文件</em>的\n"
"目录。</P>"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:67
msgid ""
"<P>If you are using the classes feature\n"
"of Autoyast, also enter the class directory. This is where\n"
"all class files are stored.</p>\n"
msgstr ""
"<P>如果使用 Autoyast 的类功能，\n"
"则还应输入类目录。这是存储所有类文件\n"
"的位置。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:74
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:90 src/include/autoinstall/dialogs.rb:97
msgid "Select Directory"
msgstr "选择目录"

#. Return a message about invalid file names
#.
#. @return [String] message
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:141
msgid ""
"Invalid file name.\n"
"Names can only contain letters, numbers, and underscore,\n"
"must begin with letter, and must be\n"
"127 characters long or less.\n"
msgstr ""
"文件名无效。\n"
"名称只能包含字母、数字和下划线，\n"
"必须以字母开头并且长度不能超过\n"
"127 个字符。\n"

#. title
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:206
msgid "Create a Reference Control File"
msgstr "创建参考控制文件"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:209
msgid "Select Additional Resources:"
msgstr "选择附加资源："

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:232
msgid "Collecting system data..."
msgstr "正在收集系统数据..."

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:233
msgid "This may take a while..."
msgstr "这将需要一段时间..."

#. Validate Dialog
#. @return [Symbol]
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:262
msgid "Check profile validity"
msgstr "检查配置文件的有效性"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:276
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:277
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:255
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:278
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:250
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. [
#. _("Checking XML without validation..."),
#. "/usr/bin/xmllint --noout",
#. ],
#. [
#. _("Checking XML with DTD validation..."),
#. "/usr/bin/xmllint --noout --valid"
#. ],
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:292
msgid "Checking XML with RNG validation..."
msgstr "正在检查 XML（含 RNG 验证）..."

#. section wise validation
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:314
#, ycp-format
msgid "Section %1: "
msgstr "部分 %1： "

#. jing validation -- validates complete xml profile
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:345
msgid "Checking XML with RNC validation..."
msgstr "正在检查 XML（含 RNC 验证）..."

#. the autoyast interface can check if the profile is logical or if important stuff is missing
#. the missing stuff is under the Label "Logic"
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:386
msgid "Logic"
msgstr "逻辑"

#. the autoyast config frontend can check if a root password is configured
#. and can warn the user if it is missing
#: src/include/autoinstall/dialogs.rb:392
msgid "No root password configured"
msgstr "未配置 root 口令"

#. Main dialog
#. @return [Symbol]
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:59
msgid "Con&firm installation?"
msgstr "是否确认安装(&F)？"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:63
msgid "AutoYaST Second Stage"
msgstr "AutoYaST 第二阶段"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:70
msgid "Turn Off the Machine after the First Stage"
msgstr "第一阶段后关闭计算机"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:77
msgid "Turn off the Machine after the Second Stage"
msgstr "第二阶段后关闭计算机"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:84
msgid "Reboot the Machine after the Second Stage"
msgstr "第二阶段后重引导计算机"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:88
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:122
msgid "Signature Handling"
msgstr "签名处理"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:92
msgid "Accept &Unsigned Files"
msgstr "接受未签名文件(&U)"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:99
msgid "Accept Files without a &Checksum"
msgstr "接受无校验和的文件(&C)"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:106
msgid "Accept Failed &Verifications"
msgstr "接受失败的校验(&V)"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:113
msgid "Accept Unknown &GPG Keys"
msgstr "接受未知的 GPG 密钥(&G)"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:120
msgid "Accept Untrusted GPG Keys"
msgstr "接受不可信 GPG 密钥"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:127
msgid "Import &New GPG Keys"
msgstr "导入新的 GPG 密钥(&N)"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:134
msgid ""
"<P>\n"
"The options in this dialog control the behavior of the AutoYaST during\n"
"automatic installation.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"此对话框中的选项用于控制自动安装期间的 AutoYaST\n"
"行为。\n"
"</P>\n"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:142
msgid ""
"<P>\n"
"The installation confirmation option is selected by default\n"
"to avoid unwanted installation. It stops the system\n"
"during installation and shows a summary of requested operations in the\n"
"usual proposal screen.  Uncheck this option to install automatically without "
"interruption.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"默认情况下会选择安装确认选项，\n"
"以避免不需要的安装。此选项会在安装过程中停止系统\n"
"并在通常的建议屏幕上显示请求操作的\n"
"摘要。取消选中此选项可进行无中断的自动安装。\n"
"</P>\n"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:154
msgid ""
"<P>\n"
"If you turn off the second stage of AutoYaST, the installation continues in "
"manual mode\n"
"after the first reboot (after package installation).\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"如果关闭 AutoYaST 第二阶段，则在首次重引导（包安装过程后）后，\n"
"安装将以手动模式继续。\n"
" </P>\n"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:165
msgid ""
"<P>\n"
"For signature handling, read the AutoYaST documentation.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"有关签名处理，请阅读 AutoYaST 文档。\n"
"</P>\n"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:172
msgid "Other Options"
msgstr "其它选项"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:274
msgid "Frame Title"
msgstr "框架标题"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:279
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:677
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:284
msgid "Timeout (zero means no timeout)"
msgstr "超时（0 表示不超时）"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:324
msgid "Password"
msgstr "口令"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:332
msgid "Pathlist for answers (multiple paths are separated by space)"
msgstr "答案路径列表（以空格分隔多个路径）"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:340
msgid "Store answer in this file"
msgstr "在此文件中储存答案"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:343
msgid "Selection List for type 'Symbol'"
msgstr "“符号”类型选择列表"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:348
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:359
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/label.rb:35
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:348
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:360
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:629
msgid "1st Stage"
msgstr "第一阶段"

# US
# fuzzy
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:635
msgid "2nd Stage"
msgstr "第二阶段"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:639
msgid "Dialog Title"
msgstr "对话框标题"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:640
msgid "Helptext"
msgstr "帮助文本"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:645
msgid "Add to Dialog List"
msgstr "添加到对话框列表"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:650
msgid "Apply changes to dialog"
msgstr "将更改应用到对话框"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:659
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:667
msgid "Delete Dialog"
msgstr "删除对话框"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:669
msgid "Dialog up"
msgstr "对话上移"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:673
msgid "Dialog down"
msgstr "对话下移"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:676
msgid "Questions in dialog"
msgstr "对话框中的问题"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:682
msgid "Add Question"
msgstr "添加问题"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:687
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:979
msgid "Edit Question"
msgstr "编辑问题"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:692
msgid "Delete Question"
msgstr "删除问题"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:697
msgid "Question up"
msgstr "问题上移"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:702
msgid "Question down"
msgstr "问题下移"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:707
msgid "<P></P>"
msgstr "<P></P>"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:708
msgid "ASK Options"
msgstr "ASK 选项"

#. Translators: dialog caption
#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:1084
msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

#: src/include/autoinstall/general_dialogs.rb:1085
#: src/lib/autoinstall/auto_sequence.rb:63
msgid "Initializing ..."
msgstr "正在初始化..."

#. All helps are here
#: src/include/autoinstall/helps.rb:14
msgid "<p><b><big>Profile Validation</big></b><br>"
msgstr "<p><b><big>配置文件校验</big></b><br>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:15
msgid ""
"<p>This tool uses <em>xmllint</em> to validate the profile against the DTD "
"and\n"
"it checks for missing data. Some missing data might be intentional and any\n"
"reported errors can be ignored, for example, when creating classes.</p>\n"
msgstr ""
"<p>此工具使用 <em>xmllint</em> 根据 DTD 对配置文件进行校验，\n"
"并检查丢失的数据。某些数据可能是故意丢失的，因此可以忽略任何\n"
"报告的错误，例如，忽略在创建类时报告的错误。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:20
msgid ""
"<p>Load a profile first. Otherwise an empty file\n"
"is validated.</p>\n"
msgstr ""
"<p>请先加载一个配置文件。\n"
"否则，会校验空文件。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:23
msgid ""
"<p>This tool creates a reference profile by reading\n"
"information from this system. Select the resources to read from this system\n"
"in addition to the default resources, like partitioning and package "
"selections.</p>\n"
msgstr ""
"<p>此工具通过读取此系统中的信息\n"
"创建参考配置文件。除默认资源外，选择要从此系统中读取的资源，\n"
"例如分区和包选择。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:28
msgid "<p> Partition your hard disks... </p>"
msgstr "<p>正在对硬盘进行分区... </p>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:29
msgid ""
"<p>The table to the right shows the partitions to create on the target "
"system.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>右侧的表显示要在目标系统上创建的分区。\n"
"</p>\n"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:32
msgid "<p><b>Hard disks</b> are designated like this </p>"
msgstr "<p>按如下方式指定<b>硬盘</b></p>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:33
msgid ""
"<tt>/dev/hda </tt>1st EIDE disk\n"
"<tt>/dev/hdb </tt>2nd EIDE disk\n"
"<tt>/dev/hdc </tt>3rd EIDE disk"
msgstr ""
"<tt>/dev/hda </tt>第 1 个 EIDE 磁盘\n"
"<tt>/dev/hdb </tt>第 2 个 EIDE 磁盘\n"
"<tt>/dev/hdc </tt>第 3 个 EIDE 磁盘"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:38
msgid "<p>etc.</p>"
msgstr "<p>等</p>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:39
msgid "<p>- or - </p>"
msgstr "<p>- 或者 - </p>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:40
msgid ""
"<p><tt>/dev/sda </tt>1st SCSI disk\n"
"<tt>/dev/sdb </tt>2nd SCSI disk\n"
"<tt>/dev/sdc </tt>3rd SCSI disk</p>"
msgstr ""
"<p><tt>/dev/sda </tt>第 1 个 SCSI 磁盘\n"
"<tt>/dev/sdb </tt>第 2 个 SCSI 磁盘\n"
"<tt>/dev/sdc </tt>第 3 个 SCSI 磁盘</p>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:45
msgid ""
"If no partitions are defined and the specified drive is also\n"
"the drive where the root partition should reside, the following partitions "
"are\n"
"created automatically:"
msgstr ""
"如果没有定义分区并且指定的驱动器还是\n"
"引导分区应驻留的驱动器，则系统会自动创建\n"
"以下分区："

#: src/include/autoinstall/helps.rb:50
msgid ""
" <tt>/boot</tt>, <tt>swap</tt>, and a root partition <tt>/</tt>.\n"
"Sizes are calculated automatically.\n"
msgstr ""
" <tt>/boot</tt>、<tt>swap</tt> 和根分区 <tt>/</tt>。\n"
"分区大小是自动计算得到的。\n"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:54
msgid "<p><b>Advanced Options</b></p>"
msgstr "<p><b>高级选项</b></p>"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:55
msgid ""
"By default, AutoYaST will create an extended partition and adds all new "
"partitions as logical devices. It is possible, however, to instruct AutoYaST "
"to create a certain partition as a primary partition or as extended "
"partition. Additionally, it is possible to specify the size of a partition "
"using sectors rather than size in MBytes."
msgstr ""
"默认情况下，AutoYaST 将创建一个扩展分区并将全部新分区作为逻辑设备进行添加。但"
"您可以指示 AutoYaST 创建一个特定分区作为主分区或扩展分区。另外，也可以使用扇"
"区而不是 MB 表示的大小来指定分区的大小。"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:62
msgid ""
"These options and other advanced options cannot be configured using this\n"
"interface.  Instead, add them manually to the control file.\n"
msgstr ""
"使用此界面无法配置这些选项和其他高级选项。\n"
"只能手动将这些选项添加到控制文件中。\n"

#: src/include/autoinstall/helps.rb:66
msgid ""
"<p>\n"
"For LVM and RAID setup, consult the documentation and add the configuration\n"
"to an existing control file. You can only create unformatted LVM and RAID "
"partitions as\n"
"a preparation.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"对于 LVM 和 RAID 设置，请参考文档并将配置添加到\n"
"现有的控制文件中。在准备时，您只能创建未格式化的 LVM 和 RAID\n"
"分区。\n"
"</p>\n"

#. init scripts does not have interpreter. Is it correct?
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:29
msgid "Available Scripts"
msgstr "可用的脚本"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:33
msgid "Script Name"
msgstr "脚本名称"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:33
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:33
msgid "Interpreter"
msgstr "解释器"

#. help 1/6
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:61
msgid ""
"\n"
"<h3>Preinstallation Scripts</h3>\n"
"<P>Add commands to run on the system  before the installation begins. </P>\n"
msgstr ""
"\n"
"<h3>安装前脚本</h3>\n"
"<P>添加要在安装开始前在系统中运行的命令。</P>\n"

#. help 2/6
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:69
msgid ""
"\n"
"<h3>Postinstallation Scripts</h3>\n"
"<P>You can also add commands to execute on the system after the "
"installation\n"
"is completed. These scripts are run outside the chroot environment.\n"
"</P>"
msgstr ""
"\n"
"<h3>安装后脚本</h3>\n"
"<P>您还可以添加要在安装完成后在系统中执行的\n"
"命令。这些脚本在 chroot 环境之外运行。\n"
"</P>"

#. help 3/6
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:80
msgid ""
"\n"
"<H3>Chroot Scripts</H3>\n"
"<P>For your postinstallation script to run inside the chroot\n"
"environment, choose the <i>chroot scripts</i> options. Those scripts are\n"
"run before the system reboots for the first time. By default, the chroot \n"
"scripts are run in the installation system. To access files in the "
"installed \n"
"system, always use the mount point \"/mnt\" in your scripts.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"\n"
"<H3>Chroot 脚本</H3>\n"
"<P>为使安装后脚本在 chroot 环境内运行，\n"
"请选择 <i>chroot 脚本</i>选项。这些脚本\n"
"在系统第一次重引导前运行。默认情况下，chroot \n"
"脚本在安装系统中运行。要访问已安装系统中的文件，\n"
"请始终在您的脚本中使用安装点“/mnt”。\n"
"</P>\n"

#. help 4/6
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:94
msgid ""
"\n"
"<p>It is possible to run chroot scripts in a later stage after\n"
"the boot loader has been configured using the special boolean tag \"chrooted"
"\".\n"
"This runs the scripts in the installed system. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>可以在使用特殊布尔标签“chrooted”配置了\n"
"引导加载程序后的稍后时间里运行 chroot 脚本。\n"
"这将在已安装系统中运行脚本。\n"
"</p>\n"

#. help 5/6
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:105
msgid ""
"\n"
"<H3>Init Scripts</H3>\n"
"<P>These scripts are executed during the initial boot process and after\n"
"YaST has finished configuring the system. The final scripts are executed \n"
"using a special <b>rc</b> script that is executed only once. \n"
"The final scripts are executed toward the end of the boot\n"
"process and after network has been initialized.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"\n"
"<H3>Init 脚本</H3>\n"
"<P>这些脚本在初始引导过程中\n"
"以及 YaST 完成系统配置之后执行。最后的脚本使用\n"
"只执行一次的特殊 <b>rc</b> 脚本执行。\n"
"最后的脚本在引导过程结束时\n"
"以及网络已初始化后执行。\n"
"</P>\n"

#. help 6/6
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:120
msgid ""
"\n"
"<H3>Interpreter:</H3>\n"
"<P>Preinstallation scripts can only be shell scripts. Do not use <i>Perl</i> "
"or \n"
"<i>Python</i> for preinstallation scripts.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"\n"
"<H3>解释器：</H3>\n"
"<P>安装前脚本只能是外壳脚本。请不要对安装前脚本使用 <i>Perl</i> 或 \n"
"<i>Python</i>。\n"
"</P>\n"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:130
msgid ""
"\n"
"<H3>Feedback and Debug:</H3>\n"
"<P>All scripts except the init scripts can show STDOUT+STDERR in a pop-up "
"box as feedback.\n"
"If you turn on debugging, you get more output in the feedback dialog that "
"might help\n"
"you to debug your script.</P>\n"
msgstr ""
"\n"
"<H3>反馈和调试：</H3>\n"
"<P>init 脚本之外的所有脚本都能在弹出框中将 STDOUT+STDERR 显示为反馈。\n"
"如果打开调试，您会在反馈对话框中获得更多输出，这可能会帮助\n"
"您调试脚本。</P>\n"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:141
msgid "Script Editor"
msgstr "脚本编辑器"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:147
msgid "&File Name"
msgstr "文件名(&F)"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:153
msgid "&Interpreter"
msgstr "解释器(&I)"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:157
msgid "Perl"
msgstr "Perl"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:162
msgid "Shell"
msgstr "Shell"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:167
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:175
msgid "&Type"
msgstr "类型(&T)"

#. TRANSLATORS: Pre installation script type
#. TODO: move to script class
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:180
#: src/modules/AutoinstScripts.rb:230
msgid "Pre"
msgstr "安装前"

#. TRANSLATORS: Post partitioning installation script type
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:186
msgid "PostPartitioning"
msgstr "分区后"

#. TRANSLATORS: Change root installation script type
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:192
#: src/modules/AutoinstScripts.rb:236
msgid "Chroot"
msgstr "Chroot"

#. TRANSLATORS: Post installation script type
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:198
#: src/modules/AutoinstScripts.rb:232
msgid "Post"
msgstr "安装后"

#. TRANSLATORS: Init system post installation script type
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:204
#: src/modules/AutoinstScripts.rb:234
msgid "Init"
msgstr "Init"

#. a checkbox where you can choose if you want to see script-feedback output or not
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:217
msgid "&Feedback"
msgstr "反馈(&F)"

#. a checkbox where you can choose if you want to see script-debug output or not
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:223
msgid "&Debug"
msgstr "调试(&D)"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:228
msgid "&Chrooted"
msgstr "已执行 Chroot(&C)"

#. a checkbox where you can choose if you want to see script-feedback output or not
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:236
msgid "&Feedback Type"
msgstr "反馈类型(&F)"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:240
msgid "none"
msgstr "无"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:245
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:266
msgid "Text of the notification popup"
msgstr "通知提示文本"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:274
msgid "Script Location"
msgstr "脚本位置"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:282
msgid "S&cript Source"
msgstr "脚本源(&C)"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:289
msgid "&Load new source"
msgstr "装入新源(&L)"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:358
msgid ""
"Provide at least the script\n"
"name and the location or content of the script.\n"
msgstr ""
"请至少提供脚本名和脚本\n"
"位置或脚本内容。\n"

#. Main dialog
#. @return [Symbol]
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:449
msgid ""
"<p>\n"
"By adding scripts to the autoinstallation process, customize the "
"installation for\n"
"your needs and take control in different stages of the installation.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"通过将脚本添加到自动安装过程，系统将会按照您的需要自定义安装，\n"
"并在不同的安装阶段进行控制。</p>\n"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:455
msgid "User Script Management"
msgstr "用户脚本管理"

#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:475
#: src/include/autoinstall/script_dialogs.rb:483
msgid "Select a script first."
msgstr "请先选择一个脚本。"

#. Main AutoYaST UI sequence
#.
#. This is the sequence that drives the AutoYaST UI. It uses several dialogs that are defined in
#. some `include/autoinstall` modules.
#: src/lib/autoinstall/auto_sequence.rb:62
msgid "Autoinstall Configuration"
msgstr "自动安装配置"

#. Read modified profile
#.
#. When a profile is found at /tmp/profile/modified.xml, it will replace
#. the current loaded profile. The original autoinst.xml file will be replaced
#. by modified.xml (a backup will be kept as pre-autoinst.xml).
#.
#. @return [Symbol] :abort if profile could not be read; :found when it was loaded;
#. :not_found if it does not exist
#: src/lib/autoinstall/autosetup_helpers.rb:64
#: src/lib/autoinstall/clients/ayast_setup.rb:109
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:266
#: src/modules/AutoInstallRules.rb:966
msgid ""
"Error while parsing the control file.\n"
"Check the log files for more details or fix the\n"
"control file and try again.\n"
msgstr ""
"对控制文件进行分析时出错。\n"
"请检查日志文件以了解更多细节，或修复\n"
"该控制文件，然后重试。\n"

#: src/lib/autoinstall/clients/autoinst_files_finish.rb:10
msgid "Writing configuration files ..."
msgstr "正在写入配置文件..."

#. This client is responsible for starting the AutoYaST UI.
#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:56
msgid "Error while reading configuration data."
msgstr "读取配置数据时出错。"

#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:65
msgid "AutoYaST"
msgstr "AutoYaST"

#. Displays the list of known modules
#.
#. @param _options [Hash] Command line options
#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:178
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:178
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Check if profile is valid
#.
#. @param options [Hash] Command line options
#. @return [Boolean] true if profile is valid
#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:191
msgid "Filename parameter is mandatory."
msgstr "必须提供文件名参数。"

#. Reads and imports a profile
#.
#. @param filename [String] Profile path
#. Reads and imports a profile
#.
#. @param filename [String] Profile path
#. @return [Boolean] if import does not find any issue
#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:212
#: src/lib/autoinstall/profile_checker.rb:104
msgid ""
"Error while parsing the control file.\n"
"Check the log files for more details or fix the\n"
"AutoYaST profile and try again.\n"
msgstr ""
"对控制文件进行分析时出错。\n"
"请检查日志文件以了解更多细节，或修复\n"
"AutoYaST 配置文件，然后重试。\n"

#. Checks whether an ERB profile can be rendered according to the given options
#.
#. An ERB can be rendered if the check-profile command is run without root permissions. If it
#. is run as root, then the option run-erb=true must be given.
#.
#. @param filename [String] filename of the AutoYaST profile
#. @param run_erb_option [String] the given run-erb option
#.
#. @return [Boolean]
#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:240
msgid "run-erb=true option is mandatory when checking an ERB profile as root."
msgstr "以 root 身份查看 ERB 配置文件时，run-erb 选项必须为 true。"

#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:247
msgid "The ERB profile cannot be rendered with run-erb=false."
msgstr "当 run-erb=false 时，ERB 配置文件将无法显示。"

#. @return [String]
#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:294
msgid ""
"File specific operations (deprecated). Use 'ui' action with the 'filename' "
"option instead."
msgstr "文件特定操作（已弃用）。使用“ui”操作同“文件名”选项来代替。"

#. @return [String]
#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:300
msgid ""
"Module specific operations (deprecated). Use 'ui' action instead with the "
"'modname' option instead."
msgstr "模块特定操作（已弃用）。使用“ui”操作同“模块名”选项来代替。"

#. @return [String]
#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:306
msgid "Opens the AutoYaST UI."
msgstr "打开 AutoYaST 图形界面。"

#. @return [String]
#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:311
msgid "List known modules."
msgstr "列出已知模块。"

#. @return [String]
#: src/lib/autoinstall/clients/autoyast.rb:316
msgid ""
"Check if profile is valid. Also evaluate profile for dynamic profiles like "
"ERB or rules/classes. If run-scripts parameter is set to 'true' it can be "
"used also to validate dynamic profiles generated by pre-scripts.\n"
"\n"
"    Be careful when running pre-installation scripts and ERB profiles as "
"root. Use only profiles that you trust."
msgstr ""
"请检查配置文件是否有效。同时评估动态配置文件（如 ERB 或规则/类）的配置文件。"
"如果 run-scripts 参数设为 \"true\"，它还可用于验证前脚本生成的动态配置文"
"件。\n"
"\n"
"    以 root 身份运行安装前脚本和 ERB 配置文件时请务必小心。请仅使用您信任的配"
"置文件。"

#. IPv6 settings will be written despite the have been
#. changed or not. So we have to read them at first.
#. FIXME: Move it to Lan.rb and remove the Lan import dependency.
#: src/lib/autoinstall/clients/ayast_setup.rb:98
msgid "Path to AutoYaST profile must be set."
msgstr "必须设置 AutoYaST 配置文件路径。"

#. The modules/clients has to be reloaded. So the export
#. will be restarted.
#: src/lib/autoinstall/clients/clone_system.rb:75
msgid ""
"Client for creating an AutoYaST profile based on the currently running system"
msgstr "用于根据当前运行中系统创建 AutoYaST 配置文件的客户端"

#: src/lib/autoinstall/clients/clone_system.rb:84
#, c-format
msgid "known modules: %s"
msgstr "已知模块：%s"

#: src/lib/autoinstall/clients/clone_system.rb:91
msgid ""
"Comma separated list of modules to clone. By default, all modules are cloned."
msgstr "要克隆的模块列表（以逗号分隔）。默认克隆全部模块。"

#: src/lib/autoinstall/clients/clone_system.rb:102
msgid ""
"How much information to include in the profile. When it is set to "
"'compact',\n"
"it omits some configuration details in order to reduce the size of the "
"profile."
msgstr ""
"要在该配置文件中包含的信息量。如果设为 \"compact\"，\n"
"将会省略部分配置细节，以便减少配置文件大小。"

#. TRANSLATORS: Warning that an already existing autoyast configuration file
#. will be overwritten.
#: src/lib/autoinstall/clients/clone_system.rb:137
#, c-format
msgid "File %s exists! Really overwrite?"
msgstr "文件 %s 已存在！确实要重写吗？"

#: src/lib/autoinstall/clients/clone_system.rb:143
msgid "Cloning the system..."
msgstr "正在克隆系统..."

#. TRANSLATORS: %s is path where profile can be found
#: src/lib/autoinstall/clients/clone_system.rb:145
#, c-format
msgid "The resulting autoyast profile can be found in %s."
msgstr "生成的 autoyast 配置文件位于 %s 中。"

#. The file might contain sensitive data, so let's set the permissions to 0o600.
#: src/lib/autoinstall/clients/clone_system.rb:165
msgid "Could not create the XML file. Please, report a bug."
msgstr "无法创建 XML 文件。请报告相应 Bug。"

#. help 1/2
#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:131
msgid ""
"<p>Using this dialog, copy the contents of the file and specify the final\n"
"path on the installed system. YaST will copy this file to the specified "
"location.</p>"
msgstr ""
"<p>使用此对话框复制文件内容并指定其在安装好的系统上的最终路径。\n"
"YaST 会把此文件复制到指定的位置。</p>"

#. help 2/2
#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:139
msgid ""
"<p>To protect copied files, set the owner and the permissions of the files.\n"
"Set the owner using the syntax <i>userid:groupid</i>. Permissions can be a "
"symbolic\n"
"representation of changes to make or an octal number representing the bit "
"pattern for the\n"
"new permissions.</p>"
msgstr ""
"<p>为了保护所复制的文件，请设置文件的拥有者和权限。\n"
"使用语法 <i>userid:groupid</i> 设置拥有者。权限可以是要进行的更改的符号\n"
"表示，也可以是表示新权限的位模式的\n"
"八进制数字。</p>"

#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:149
msgid "Configuration File Editor"
msgstr "配置文件编辑器"

#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:155
msgid "&File Path"
msgstr "文件路径(&F)"

#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:164
msgid "&Owner"
msgstr "所有者(&O)"

#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:170
msgid "&Permissions"
msgstr "权限(&P)"

#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:178
msgid "&Retrieve from"
msgstr "检索位置(&R)"

#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:185
msgid "File So&urce"
msgstr "文件源(&U)"

#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:190
msgid "&Load new contents"
msgstr "装载新内容(&L)"

#. why?
#. if (mode == `edit)
#. {
#. UI::ChangeWidget(`id(`filename), `Enabled, false);
#. }
#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:226
msgid ""
"Provide at least the file\n"
"name and the contents of the file.\n"
msgstr ""
"至少提供文件名\n"
"和文件的内容。\n"

#. Summary of configuration
#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:262
msgid "Available Files"
msgstr "可用的文件"

#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:266
msgid "File Path"
msgstr "文件路径"

#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:266
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:266
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#. @todo own dialog class
#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:280
msgid "Add Complete Configuration Files"
msgstr "添加完整的配置文件"

#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:282
msgid ""
"<p>For many applications and services, you might have prepared\n"
"a configuration file that should be copied in a complete form to a location "
"in the\n"
"installed system. For example, this is the case if you are installing a web "
"server\n"
"and have an httpd.conf configuration file prepared.</p>"
msgstr ""
"<p>对于许多应用程序和服务，应该准备一个配置文件，\n"
"此文件要被完整地复制到已安装系统的某个位置。\n"
"例如，当您正在安装 Web 服务器，并且已经准备了一个\n"
"httpd.conf 配置文件时，便符合此情况。</p>"

#: src/lib/autoinstall/clients/files_auto.rb:293
msgid "Select a file from the table first."
msgstr "请先从表中选择文件。"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:49
msgid "Probe hardware"
msgstr "探测硬件"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:50
msgid "Retrieve & Read Control File"
msgstr "检索并读取控制文件"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:51
msgid "Parse control file"
msgstr "分析控制文件"

#. Checking profile for unsupported sections.
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:52
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:281
msgid "Initial Configuration"
msgstr "初始配置"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:53
msgid "Execute pre-install user scripts"
msgstr "执行安装前用户脚本"

#. progress bar length
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:65
msgid "Preprobing stage"
msgstr "预探测阶段"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:71
msgid "Probing hardware..."
msgstr "正在探测硬件..."

#. Run pre-scripts as soon as possible as we could modify the profile by
#. them or by the ask dialog (bsc#1114013)
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:82
msgid "Executing pre-install user scripts..."
msgstr "正在执行安装前用户脚本..."

#. report error if there are no registration and no repository on medium
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:135
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:415
msgid ""
"None or wrong base product has been defined in the AutoYaST configuration "
"file. Please check the <b>products</b> entry in the <b>software</b> section."
"<br><br>Following base products are available:<br>"
msgstr ""
"AutoYaST 配置文件中没有定义或定义了错误的基本产品。请检查<b>软件</ b>部分中的"
"<b>产品</ b>条目。<br> <br>可选用以下基本产品：<br>"

#. TRANSLATORS: Error message, %s is replaced by newline-separated
#. list of unsupported sections of the profile
#. Do not translate words in brackets
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:212
#, c-format
msgid ""
"These sections of AutoYaST profile are not supported anymore:<br><br>"
"%s<br><br>Please, use, e.g., &lt;scripts/&gt; or &lt;files/&gt; to change "
"the configuration."
msgstr ""
"不再支持 AutoYaST 配置文件的以下部分：<br><br>%s<br><br>请使用 &lt;scripts/"
"&gt; 或 &lt;files/&gt; 等标记更改配置。"

#. Set reporting behaviour to default, changed later if required
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:262
msgid "Parsing control file"
msgstr "正在分析控制文件"

#. Shows a dialog when 'control file' can't be found
#. @param [String] original Original value
#. @return [String] new value
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:304
msgid ""
"<p>\n"
"A profile for this machine could not be found or retrieved.\n"
"Check that you entered the correct location\n"
"on the command line and try again. Because of this error, you\n"
"can only enter a URL to a profile and not to a directory. If you\n"
"are using rules or host name-based control files, restart the\n"
"installation process and make sure the control files are accessible.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"未找到或无法检索到此计算机的配置文件。\n"
"请确保在命令行上输入了正确的位置，\n"
"然后重试。由于出现了此错误，\n"
"您只能输入指向配置文件（而不是指向目录）的 URL。如果使用\n"
"基于规则或基于主机名的控制文件，\n"
"则重启动安装过程并确保控制文件是可访问的。</p>\n"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:313
msgid "System Profile Location"
msgstr "系统配置文件位置"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:328
msgid "&Profile Location:"
msgstr "配置文件位置(&P)："

#. feature that allows to have file on upgraded system at /root/autoupg.xml
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:374
msgid ""
"Registration is mandatory when using the online installation medium. Enable "
"registration in the AutoYaST profile or use full installation medium."
msgstr ""
"使用联机安装媒体时，必须注册。请在 AutoYaST 配置文件中启用注册或使用完整的安"
"装媒体。"

#. report error only for installation or if autoupgrade contain addon with relative url.
#. This way autoupgrade for Full medium on registered system
#. can autoupgrade with empty profile.
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autoinit.rb:409
msgid ""
"None or wrong base product has been defined in the AutoYaST configuration "
"file. It needs to be specified as base for addons that use relurl scheme."
"Please check the <b>products</b> entry in the <b>software</b> section."
"<br><br>Following base products are available:<br>"
msgstr ""
"AutoYaST 配置文件中未定义或定义了错误的基础产品。需要将其指定为使用相对 URL "
"模式的附加产品的基础产品。请检查 <b>software</ b> 部分中的 <b>products</ b> "
"条目。<br> <br>可选用以下基础产品：<br>"

#. Copyright (c) [2013-2019] SUSE LLC
#.
#. All Rights Reserved.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it
#. under the terms of version 2 of the GNU General Public License as published
#. by the Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or
#. FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for
#. more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along
#. with this program; if not, contact SUSE LLC.
#.
#. To contact SUSE LLC about this file by physical or electronic mail, you may
#. find current contact information at www.suse.com.
#. File:    clients/inst_autosetup.ycp
#. Package: Auto-installation
#. Summary: Setup and prepare system for auto-installation
#. Authors: Anas Nashif <nashif@suse.de>
#. Uwe Gansert <ug@suse.de>
#.
#. $Id$
#. Results of imported values semantic check.
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:64
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:278
msgid "<P>Please wait while the system is prepared for autoinstallation.</P>"
msgstr "<P>系统正在准备自动安装，请稍候。</P>"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:68
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:285
msgid "Configure General Settings "
msgstr "配置一般设置 "

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:69
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:286
msgid "Set up language"
msgstr "设置语言"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:70
msgid "Create partition plans"
msgstr "创建分区计划"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:71
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:288
msgid "Configure Bootloader"
msgstr "配置引导加载程序"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:72
msgid "Configure security settings"
msgstr "配置安全设置"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:73
msgid "Set up configuration management system"
msgstr "设置配置管理系统"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:74
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:287
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:75
msgid "Configure Kdump"
msgstr "配置 Kdump"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:76
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:289
msgid "Configure Software selections"
msgstr "配置软件选择"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:77
msgid "Configure Systemd Default Target"
msgstr "配置 Systemd 默认目标"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:78
msgid "Configure users and groups"
msgstr "配置用户和组"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:79
msgid "Import SSH keys/settings"
msgstr "导入 SSH 密钥/设置"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:80
msgid "Set up user defined configuration files"
msgstr "设置用户定义的配置文件"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:81
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:290
msgid "Confirm License"
msgstr "确认许可证"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:82
msgid "Configure firewall"
msgstr "配置防火墙"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:86
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:296
msgid "Configuring general settings..."
msgstr "正在配置常规设置..."

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:87
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:297
msgid "Setting up language..."
msgstr "正在设置语言..."

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:88
msgid "Creating partition plans..."
msgstr "正在创建分区计划..."

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:89
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:299
msgid "Configuring Bootloader..."
msgstr "正在配置引导加载程序..."

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:90
msgid "Configuring security settings"
msgstr "正在配置安全设置"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:91
msgid "Setting up configuration management system..."
msgstr "正在设置配置管理系统..."

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:92
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:298
msgid "Registering the system..."
msgstr "正在注册系统..."

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:93
msgid "Configuring Kdump..."
msgstr "正在配置 Kdump..."

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:94
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:300
msgid "Configuring Software selections..."
msgstr "正在配置软件选择..."

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:95
msgid "Configuring Systemd Default Target..."
msgstr "正在配置 Systemd 默认目标..."

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:96
msgid "Importing users and groups configuration..."
msgstr "正在导入用户和组配置..."

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:97
msgid "Importing SSH keys/settings..."
msgstr "正在导入 SSH 密钥/设置..."

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:98
msgid "Setting up user defined configuration files..."
msgstr "正在设置用户定义的配置文件..."

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:99
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:301
msgid "Confirming License..."
msgstr "正在确认许可证..."

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:100
msgid "Configuring the firewall"
msgstr "正在配置防火墙"

#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:104
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:48
msgid "Preparing System for Automated Installation"
msgstr "准备系统以进行自动安装"

#. configure general settings
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:135
msgid "Handling Add-On Products..."
msgstr "正在处理外接式附件..."

#. Set it in the Language module.
#.
#. Set it in the Language module.
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:163
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:95
msgid "Configuring language..."
msgstr "正在配置语言..."

#. Yes, do not set Storage testsuite here as we want really GUI with proposal
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:228
msgid ""
"Error while configuring partitions.\n"
"Try again.\n"
msgstr ""
"配置分区时出错。\n"
"请重试。\n"

#. Adding selections (defined in PackagesProposal) to libzypp and solving
#. package dependencies.
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup.rb:310
msgid ""
"Error while configuring software selections.\n"
"Try again.\n"
msgstr ""
"配置软件选择时出错。\n"
"请重试。\n"

#. Checking if at least one base product has been selected/evaluated.
#: src/lib/autoinstall/clients/inst_autosetup_upgrade.rb:238
msgid ""
"No new base product has been set.\n"
"It can be specified in the <b>software</b>/<b>products</b> entry in the "
"AutoYaST configuration file.<br><br>Following base products are available:"
"<br>"
msgstr ""
"未设置任何新的基础产品。\n"
"可以在 AutoYaST 配置文件的 <b>software</b>/<b>products</b> 项中指定基础产品。"
"<br><br>下面是可用的基础产品：<br>"

#. ReportingDialog()
#. @return sumbol
#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:84
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:90
msgid "Sho&w messages"
msgstr "显示消息(&W)"

#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:98
msgid "Lo&g messages"
msgstr "记录消息(&G)"

#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:109
msgid "&Time-out (in sec.)"
msgstr "超时(以秒为单位)(&T)"

#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:121
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:127
msgid "Sh&ow warnings"
msgstr "显示警告(&O)"

#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:135
msgid "Log wa&rnings"
msgstr "记录警告(&R)"

#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:146
msgid "Time-out (in s&ec.)"
msgstr "超时(以秒为单位)(&E)"

#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:158
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:164
msgid "Show error&s"
msgstr "显示错误(&S)"

#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:172
msgid "&Log errors"
msgstr "记录错误(&L)"

#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:183
msgid "Time-o&ut (in sec.)"
msgstr "超时(以秒为单位)(&U)"

#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:198
msgid ""
"<p>Depending on your experience, you can skip, log, and show (with time-"
"out)\n"
"installation messages.</p> \n"
msgstr ""
"<p>您可以根据经验跳过、记录和显示（设置了超时）\n"
"安装消息。</p> \n"

#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:205
msgid ""
"<p>It is recommended to show all  <b>messages</b> with time-out.\n"
"Warnings can be skipped in some places, but should not be ignored.</p>\n"
msgstr ""
"<p>建议显示设置了超时的所有<b>讯息</b>。\n"
"在某些情况下可以跳过警告，但不应忽略它们。</p>\n"

#: src/lib/autoinstall/clients/report_auto.rb:213
msgid "Messages and Logging"
msgstr "消息和日志记录"

#. Select packages
#. @return [Symbol]
#: src/lib/autoinstall/clients/software_auto.rb:102
msgid "Software Selection"
msgstr "软件选择"

#: src/lib/autoinstall/clients/software_auto.rb:103
msgid ""
"<p>\n"
"Select one of the following <b>base</b> selections and click <i>Detailed<i> "
"to add\n"
"more <b>add-on</b> selections and packages.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"选择以下<b>基本</b>选择之一，然后单击<i>细节<i>以添加\n"
"更多的<b>外接式附件</b>选择和包。\n"
"</p>\n"

#. Yast::Pkg::TargetFinish ();
#: src/lib/autoinstall/clients/software_auto.rb:132
msgid "Location of the installation source (like http://myhost/11.3/DVD1/)"
msgstr "安装源位置（如 http://myhost/13.1/DVD1/）"

#: src/lib/autoinstall/clients/software_auto.rb:140
msgid ""
"The inst-source of this system (you can't create images if you choose this)"
msgstr "此系统的安装源（如选择此项，则不能创建映像）"

#: src/lib/autoinstall/clients/software_auto.rb:177
msgid "using that installation source failed"
msgstr "使用该安装源失败"

#: src/lib/autoinstall/clients/software_auto.rb:201
msgid "Reading package database..."
msgstr "正在读取包数据库..."

#. Dialog content when some disks are available
#.
#. @return [Yast::Term] Dialog content
#: src/lib/autoinstall/dialogs/disk_selector.rb:69
msgid "Disk Selection"
msgstr "硬盘选择"

#. Dialog content when no disks are found
#.
#. @return [Yast::Term]
#: src/lib/autoinstall/dialogs/disk_selector.rb:87
msgid "No disks found."
msgstr "未找到磁盘。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a number
#: src/lib/autoinstall/dialogs/disk_selector.rb:157
#, c-format
msgid ""
"All hard disks automatically detected on your system are shown here.\n"
"Please, select a hard disk to be used in the #%s drive section of the\n"
"given AutoYaST profile."
msgstr ""
"此处显示在您的系统上自动检测到的所有硬盘。\n"
"请选择所指定 AutoYaST 配置文件的 #%s 驱动器\n"
"部分中要使用的硬盘。"

#. TRANSLATORS: 'Drive' is the name of a section of the AutoYaST profile, translating
#. the term is likely a bad idea.
#. %{type} and %{name} are placeholders, do not translate them.
#: src/lib/autoinstall/presenters/drive.rb:65
#, perl-brace-format
msgid "Drive (%{type}): %{name}"
msgstr "驱动器（%{type}）：%{name}"

#. TRANSLATORS: 'Drive' is the name of a section of the AutoYaST profile, translating
#. the term is likely a bad idea. %s is substituted by the type of drive.
#: src/lib/autoinstall/presenters/drive.rb:69
#, c-format
msgid "Drive (%s)"
msgstr "驱动器（%s）"

#. DriveType for CT_DISK
#: src/lib/autoinstall/presenters/drive_type.rb:42
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#. DriveType for CT_LVM
#: src/lib/autoinstall/presenters/drive_type.rb:44
msgid "LVM"
msgstr "LVM"

#. DriveType for CT_RAID
#: src/lib/autoinstall/presenters/drive_type.rb:46
msgid "RAID"
msgstr "RAID"

#. DriveType for CT_BCACHE
#: src/lib/autoinstall/presenters/drive_type.rb:48
msgid "Bcache"
msgstr "Bcache"

#. DriveType for CT_BTRFS
#: src/lib/autoinstall/presenters/drive_type.rb:50
msgid "Btrfs"
msgstr "Btrfs"

#. DriveType for CT_NFS
#: src/lib/autoinstall/presenters/drive_type.rb:52
msgid "NFS"
msgstr "NFS"

#. DriveType for CT_TMPFS
#: src/lib/autoinstall/presenters/drive_type.rb:54
msgid "Tmpfs"
msgstr "Tmpfs"

#. TRANSLATORS: this refers to the name of a section in the AutoYaST
#. profile, so it's likely not a good idea to translate the term
#: src/lib/autoinstall/presenters/partition.rb:184
msgid "Partition"
msgstr "分区"

#. TRANSLATORS: these are names of sections in the AutoYaST profile,
#. so it's likely not a good idea to translate the terms
#: src/lib/autoinstall/presenters/partition.rb:188
msgid "Partition (Drive)"
msgstr "分区（驱动器）"

#. TRANSLATORS: 'Partition' is the name of a section in the AutoYaST
#. profile, so it's likely not a good idea to translate the term
#: src/lib/autoinstall/presenters/partition.rb:192
msgid "Partition (LV)"
msgstr "分区（LV）"

#. TRANSLATORS: 'Partition' is the name of a section in the AutoYaST
#. profile, so it's likely not a good idea to translate the term
#: src/lib/autoinstall/presenters/partition.rb:196
msgid "Partition (File System)"
msgstr "分区（文件系统）"

#. TRANSLATORS: 'Partition' is the name of a section in the AutoYaST
#. profile, so it's likely not a good idea to translate the term
#: src/lib/autoinstall/presenters/partition.rb:200
msgid "Partition (Unused)"
msgstr "分区（未使用）"

#. @see #ui_label
#: src/lib/autoinstall/presenters/partition.rb:211
msgid "Not Mounted"
msgstr "未挂载"

#. TRANSLATORS: %s is a placeholder for the name of a RAID
#. TRANSLATORS: %s is a placeholder for the name of an LVM volume group
#. TRANSLATORS: %s is a placeholder for the name of a Btrfs filesystem
#: src/lib/autoinstall/presenters/partition.rb:215
#: src/lib/autoinstall/presenters/partition.rb:218
#: src/lib/autoinstall/presenters/partition.rb:224
#, c-format
msgid "Part of %s"
msgstr "%s 的部分"

#. TRANSLATORS: %s is a placeholder for the name of a bcache device
#: src/lib/autoinstall/presenters/partition.rb:221
#, c-format
msgid "Backing for %s"
msgstr "%s 的后备"

#: src/lib/autoinstall/presenters/partition.rb:226
msgid "Not used"
msgstr "未使用"

#. check profile use UI and not cmdline
#: src/lib/autoinstall/profile_checker.rb:62
msgid "Obtaining Profile"
msgstr "正在获取配置文件"

#: src/lib/autoinstall/profile_checker.rb:63
msgid "Fetching and generating final AutoYaST profile"
msgstr "正在提取并生成最终的 AutoYaST 配置文件"

#. run all scripts defined in profile
#. @return [Boolean] true if all scripts works
#: src/lib/autoinstall/profile_checker.rb:136
msgid "Executing Scripts"
msgstr "正在执行脚本"

#: src/lib/autoinstall/profile_checker.rb:137
msgid "Trying to run all scripts in AutoYaST profile."
msgstr "正在尝试运行 AutoYaST 配置文件中的所有脚本。"

#. the script was not executed
#: src/lib/autoinstall/script_runner.rb:94
#, perl-brace-format
msgid ""
"User script %{script_name} failed.\n"
"Details:\n"
"%{output}"
msgstr ""
"用户脚本 %{script_name} 已失败。\n"
"详情：\n"
"%{output}"

#. @macro seeCustomWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/ask/password_field.rb:78
#, perl-brace-format
msgid "%{field}: the passwords do not match."
msgstr "%{field}：口令不一致。"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/add_drive_button.rb:46
msgid "Add Drive"
msgstr "添加驱动器"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/add_partition_button.rb:38
msgid "Add Partition"
msgstr "添加分区"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/bcache_backing_for.rb:35
msgid "Bcache Device"
msgstr "Bcache 设备"

#. @macro seeAbstractWidget
#. @macro seeAbstractWidget
#. @macro seeAbstractWidget
#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/bcache_device.rb:35
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/btrfs_device.rb:35
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/disk_device.rb:38
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/vg_device.rb:37
msgid "Device"
msgstr "设备"

#. @macro seeComboBox
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/boolean_selector.rb:45
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:90 src/modules/AutoinstGeneral.rb:96
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:105 src/modules/AutoinstGeneral.rb:112
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:119
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/boolean_selector.rb:46
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:90 src/modules/AutoinstGeneral.rb:96
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:105
msgid "No"
msgstr "否"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/btrfs_name.rb:35
msgid "Btrfs Name"
msgstr "Btrfs 名称"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/cache_mode.rb:39
msgid "Cache Mode"
msgstr "缓存模式"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/chunk_size.rb:40
msgid "Chunk Size"
msgstr "块大小"

#. @macro seeComboBox
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/chunk_size.rb:58
msgid "Default"
msgstr "默认值"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/create.rb:36
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/create_subvolumes.rb:36
msgid "Create Subvolumes"
msgstr "创建子卷"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/crypt_key.rb:35
msgid "Encryption Key"
msgstr "加密密钥"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/crypt_method.rb:37
msgid "Encryption Method"
msgstr "加密方式"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/data_raid_level.rb:39
msgid "Data RAID Level"
msgstr "数据 RAID 级别"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/delete_section_button.rb:38
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/disk_usage.rb:39
msgid "Use"
msgstr "使用"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/disk_usage.rb:49
msgid "All Partitions"
msgstr "全部分区"

#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/disk_usage.rb:50
msgid "Linux Partitions"
msgstr "Linux 分区"

#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/disk_usage.rb:51
msgid "Only Free Space"
msgstr "仅可用空间"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/disklabel.rb:39
msgid "Disklabel"
msgstr "磁盘标签"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/enable_snapshots.rb:36
msgid "Enable Snapshots for Root Filesystem"
msgstr "启用根文件系统的快照"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/filesystem.rb:39
msgid "Filesystem"
msgstr "文件系统"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/format.rb:37
msgid "Format"
msgstr "格式"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/fstopt.rb:35
msgid "Mount Options"
msgstr "挂载选项"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/init_drive.rb:43
msgid "Initialize Drive"
msgstr "初始化驱动器"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/keep_unknown_lv.rb:36
msgid "Keep Unknown LVs"
msgstr "保留未知的 LV"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/lv_name.rb:35
msgid "LV Name"
msgstr "LV 名称"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/lvm_group.rb:35
msgid "LVM Group"
msgstr "LVM 组"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/md_level.rb:40
msgid "RAID Level"
msgstr "RAID 级别"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/metadata_raid_level.rb:39
msgid "Metadata RAID Level"
msgstr "元数据 RAID 级别"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/mkfs_options.rb:35
msgid "Mkfs Options"
msgstr "Mkfs 选项"

#. Constructor
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/mount.rb:35
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/mountby.rb:37
msgid "Mount By"
msgstr "挂载方式"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/nfs_name.rb:35
msgid "NFS Share Name"
msgstr "NFS 共享名称"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/parity_algorithm.rb:40
msgid "Parity Algorithm"
msgstr "奇偶校验算法"

#. TRANSLATORS: name of the tab to display common options
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/partition_general_tab.rb:46
msgid "General"
msgstr "常规"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/partition_id.rb:37
msgid "Partition Id"
msgstr "分区 ID"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/partition_nr.rb:37
msgid "Partition Number"
msgstr "分区号"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/partition_type.rb:37
msgid "Partition Type"
msgstr "分区类型"

#. TRANSLATORS: name of the tab to display the partition section options based on its usage
#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/partition_usage_tab.rb:53
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/used_as.rb:43
msgid "Used As"
msgstr "用作"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/pesize.rb:37
msgid "Physical Extent Size"
msgstr "物理盘区大小"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/pool.rb:36
msgid "LVM Thin Pool"
msgstr "LVM 精简池"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/raid_name.rb:38
msgid "RAID Name"
msgstr "RAID 名称"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/resize.rb:36
msgid "Resize"
msgstr "调整大小"

#. @macro seeAbstractWidget
#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/size.rb:36
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/size_selector.rb:37
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/stripes.rb:37
msgid "Stripes"
msgstr "条带"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/stripesize.rb:37
msgid "Stripe Size (in KB)"
msgstr "条带大小（单位 KB）"

#. TRANSLATORS: option for setting to not use the partition
#. TRANSLATORS: option for setting to not use the partition
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/used_as.rb:50
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/used_as_filesystem.rb:38
msgid "Do Not Use"
msgstr "不使用"

#. TRANSLATORS: option for setting the partition to hold a file system
#. TRANSLATORS: option for setting the partition to hold a file system
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/used_as.rb:52
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/used_as_filesystem.rb:40
msgid "File System"
msgstr "文件系统"

#. TRANSLATORS: option for setting the partition as a RAID member
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/used_as.rb:54
msgid "RAID Member"
msgstr "RAID 成员"

#. TRANSLATORS: option for setting the partition as an LVM physical volume
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/used_as.rb:56
msgid "LVM Physical Volume"
msgstr "LVM 物理卷"

#. TRANSLATORS: option for setting the partition as a bcache backing device
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/used_as.rb:58
msgid "Bcache Backing Device"
msgstr "Bcache 后备设备"

#. ["bcache_caching", _("Bcache Caching Device")],
#. TRANSLATORS: option for setting the partition as a Btrfs member
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/used_as.rb:61
msgid "Btrfs Multi-device Member"
msgstr "Btrfs 多设备成员"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/used_pool.rb:35
msgid "Used Pool"
msgstr "已用池"

#. @macro seeAbstractWidget
#: src/lib/autoinstall/widgets/storage/uuid.rb:37
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#. TRANSLATORS: Error message
#: src/lib/autoinstall/xml_checks.rb:58
msgid "The AutoYaST profile is not a valid XML document."
msgstr "AutoYaST 配置文件不是有效的 XML 文档。"

#. TRANSLATORS: Error message
#: src/lib/autoinstall/xml_checks.rb:66
msgid "The AutoYaST pre-script generated an invalid XML document."
msgstr "AutoYaST 前脚本已生成有效的 XML 文档。"

#. TRANSLATORS: Error message
#: src/lib/autoinstall/xml_checks.rb:74
msgid "The AutoYaST rules file is not a valid XML document."
msgstr "AutoYaST 规则文件不是有效的 XML 文档。"

#. TRANSLATORS: Error message
#: src/lib/autoinstall/xml_checks.rb:83
msgid "The AutoYaST class file is not a valid XML document."
msgstr "AutoYaST 类文件不是有效的 XML 文档。"

#. TRANSLATORS: Warn user about using invalid XML
#: src/lib/autoinstall/xml_checks.rb:170
msgid ""
"Using an invalid XML document might result in an unexpected behavior, crash "
"or even data loss!"
msgstr "使用无效的 XML 文档可能会造成意外的结果，比如崩溃或者数据丢失！"

#: src/lib/autoinstall/xml_checks.rb:174
msgid "Note"
msgstr "注意"

#. TRANSLATORS: A hint how to check a XML file, displayed as a part of the
#. validation error message, %{jing} and %{xmllint} are replaced by shell commands,
#. use HTML tags and entities (non-breaking space) for formatting the message
#: src/lib/autoinstall/xml_checks.rb:178
#, perl-brace-format
msgid ""
"You can check the file manually with these commands:<br><br>&nbsp;&nbsp;"
"%{jing}<br>&nbsp;&nbsp;%{xmllint}"
msgstr ""
"你可以用下列命令手动检查文件名：<br><br>&nbsp;&nbsp;%{jing}<br>&nbsp;&nbsp;"
"%{xmllint}"

#. Showing issues onetime only.
#: src/modules/AutoInstall.rb:380
msgid "AutoYaST configuration file check"
msgstr "AutoYaST 配置文件检查"

#. Read rules file
#. @return [void]
#: src/modules/AutoInstallRules.rb:442
msgid "Parsing the rules file failed. XML parser reports:\n"
msgstr "解析规则文件失败。XML 解析器报告：\n"

#. Merge Rule results
#. @param [String] result_profile the resulting control file path
#. @return [Boolean] true on success
#. autoyast has read the autoyast configuration file but something went wrong
#: src/modules/AutoInstallRules.rb:927 src/modules/Profile.rb:610
msgid ""
"The XML parser reported an error while parsing the autoyast profile. The "
"error message is:\n"
msgstr "XML 解析器在解析 autoyast 配置文件时报告了一个错误。错误消息为：\n"

#. Process Rules
#. @param [String] result_profile
#. @return [Boolean]
#: src/modules/AutoInstallRules.rb:1027
msgid ""
"\n"
"User-defined classes could not be retrieved.  Make sure all classes \n"
"are defined correctly and available for this system via the network\n"
"or locally. The system cannot be installed with the original control \n"
"file without using classes.\n"
msgstr ""
"\n"
"无法检索用户定义的类。请确定所有类\n"
"的定义都正确，并且此系统可通过网络\n"
"或本地使用这些类。如果不使用类，就\n"
"无法通过原始控制文件安装系统。\n"

#. The line above needs to be fixed when we have more attributes
#. comment will look like this: "(description=BLA BLA)"
#: src/modules/AutoinstConfig.rb:283
msgid "Choose Profile"
msgstr "选择配置文件"

#. Nothing returned by SLP query
#: src/modules/AutoinstConfig.rb:306
msgid "No 'autoyast' provider has been found via SLP."
msgstr "未能通过 SLP 找到“autoyast”提供商。"

#. There is no profile defined/found anywhere
#: src/modules/AutoinstConfig.rb:350
#, perl-brace-format
msgid ""
"Invalid AutoYaST profile URL\n"
"%{url}"
msgstr ""
"无效的 AutoYaST 配置文件 URL\n"
"%{url}"

#. SetProtocolMessage ()
#. @return [void]
#: src/modules/AutoinstConfig.rb:392
msgid "Retrieving control file from floppy."
msgstr "正在软盘中检索控制文件。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:395
#, ycp-format
msgid "Retrieving control file (%1) from TFTP server: %2."
msgstr "正在从 TFTP 服务器 %2 中检索控制文件 (%1)。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:401
#, ycp-format
msgid "Retrieving control file (%1) from NFS server: %2."
msgstr "正在从 NFS 服务器 %2 中检索控制文件 (%1)。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:407
#, ycp-format
msgid "Retrieving control file (%1) from HTTP server: %2."
msgstr "正在从 HTTP 服务器 %2 中检索控制文件 (%1)。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:413
#, ycp-format
msgid "Retrieving control file (%1) from FTP server: %2."
msgstr "正在从 FTP 服务器 %2 中检索控制文件 (%1)。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:419
#, ycp-format
msgid "Copying control file from file: %1."
msgstr "正在从文件 %1 中复制控制文件。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:424
#, ycp-format
msgid "Copying control file from device: /dev/%1."
msgstr "正在从设备中复制控制文件：/dev/%1。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:428
msgid "Copying control file from default location."
msgstr "正在从默认位置复制控制文件。"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:430
msgid "Source unknown."
msgstr "源未知。"

#. This probably gets never executed and it only breaks the commandline iface
#. by Mode::test() call which instantiates UI
#. else if (Mode::test () && Mode::normal ())
#. {
#. local_rules_file = (string)WFM::Args(1);
#. }
#: src/modules/AutoinstConfig.rb:497
msgid ""
"<h3>AutoYaST Configuration Management System</h3>\n"
"<p>Almost all resources of the control file can be\n"
"configured using the configuration management system.</p>\n"
msgstr ""
"<h3>AutoYaST 配置管理系统</h3>\n"
"<p>使用配置管理系统几乎可以配置\n"
"控制文件的所有资源。</p>\n"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:502
msgid ""
"<p>Most of the modules used to create the configuration are identical to "
"those available\n"
"through the YaST Control Center. Instead of configuring this system, the "
"data\n"
"entered is collected and exported to the control file that can be used to\n"
"install another system using AutoYaST.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>用于创建配置的大多数模块与 YaST 控制中心内\n"
"可用的那些模块是相同的。只是输入的数据不是\n"
"用于配置此系统，而是被收集起来并导出到一个控制文件中，\n"
"而该文件可用于通过 AutoYaST 安装另一个系统。\n"
"</p>\n"

#: src/modules/AutoinstConfig.rb:510
msgid ""
"<p>In addition to the existing and familiar modules,\n"
"new interfaces were created for special and complex configurations, "
"including\n"
"partitioning, general options, and software.</p>\n"
msgstr ""
"<p>除现有模块和熟悉的模块之外，\n"
"还为特殊配置和复杂配置创建了新接口，这些配置包括\n"
"分区、常规选项和软件。</p>\n"

#. Settings Summary
#: src/modules/AutoinstFile.rb:44
msgid "Configured Files:"
msgstr "已配置的文件："

#. string language_name    = "";
#. string keyboard_name    = "";
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:87
msgid "Confirm installation?"
msgstr "是否确认安装？"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:93
msgid "Second Stage of AutoYaST"
msgstr "AutoYaST 第二阶段"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:101
msgid "Halting the machine after stage one"
msgstr "第一阶段后暂停计算机"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:110
msgid "Halting the machine after stage two"
msgstr "第二阶段后暂停计算机"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:117
msgid "Reboot the machine after stage two"
msgstr "第二阶段后重引导计算机"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:126
msgid "Accepting unsigned files"
msgstr "接受未签名文件"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:128
msgid "Not accepting unsigned files"
msgstr "不接受未签名文件"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:134
msgid "Accepting files without a checksum"
msgstr "接受没有校验和的文件"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:136
msgid "Not accepting files without a checksum"
msgstr "不接受没有校验和的文件"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:142
msgid "Accepting failed verifications"
msgstr "接受失败的验证"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:144
msgid "Not accepting failed verifications"
msgstr "不接受失败的验证"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:150
msgid "Accepting unknown GPG keys"
msgstr "接受未知 GPG 密钥"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:152
msgid "Not accepting unknown GPG Keys"
msgstr "不接受未知 GPG 密钥"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:158
msgid "Importing new GPG keys"
msgstr "导入新 GPG 密钥"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:160
msgid "Not importing new GPG Keys"
msgstr "不导入新 GPG 密钥"

#. NTP syncing
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:418
msgid "Syncing time..."
msgstr "正在同步时间..."

#. TRANSLATORS: %s is the name of the ntp server
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:420
#, c-format
msgid "Syncing time with %s."
msgstr "正在与 %s 同步时间。"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:424
msgid "Time syncing failed."
msgstr "时间同步失败。"

#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:427
msgid "Cannot update system time."
msgstr "无法更新系统时间。"

#. This option has been set by the user manually in the AY configuration file
#. (Not via clone_system)
#. It is not supported anymore with storage-ng. So the user should remove
#. this option.
#: src/modules/AutoinstGeneral.rb:449
msgid "The AutoYaST option <partition_alignment> is not supported anymore."
msgstr "不再支持 AutoYaST 选项 <partition_alignment>。"

#. PUBLIC INTERFACE
#. INTER FACE TO CONF TREE
#. Return summary of configuration
#.
#. @return  [String] configuration summary dialog
#: src/modules/AutoinstPartPlan.rb:77
msgid "Drives"
msgstr "驱动器"

#: src/modules/AutoinstPartPlan.rb:80
msgid "Not yet cloned."
msgstr "尚未克隆。"

#. We are counting harddisks only (type CT_DISK)
#: src/modules/AutoinstPartPlan.rb:86
#, c-format
msgid "%s drive in total"
msgid_plural "%s drives in total"
msgstr[0] "共 %s 个驱动器"

#. check it only because after pre scripts it is reimport, resulting in multiple warnings
#. so show warning only once
#: src/modules/AutoinstScripts.rb:150
msgid "Following scripts will overwrite each other:"
msgstr "以下脚本会互相覆盖："

#. Return Summary
#. @return [String] summary
#: src/modules/AutoinstScripts.rb:165
msgid "Preinstallation Scripts"
msgstr "安装前脚本"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:166
msgid "Postinstallation Scripts"
msgstr "安装后脚本"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:167
msgid "Chroot Scripts"
msgstr "Chroot 脚本"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:168
msgid "Init Scripts"
msgstr "Init 脚本"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:169
msgid "Postpartitioning Scripts"
msgstr "分区后脚本"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:238
msgid "Postpartitioning"
msgstr "分区后"

#: src/modules/AutoinstScripts.rb:241
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Summary
#. @return Html formatted configuration summary
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:249
msgid "Selected Patterns"
msgstr "选定的模式"

#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:259
msgid "Individually Selected Packages"
msgstr "单个选定的包"

#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:266
msgid "Packages to Remove"
msgstr "要去除的包"

#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:274
msgid "Force Kernel Package"
msgstr "强制内核包"

#. set SoftLock to avoid the installation of recommended patterns (#159466)
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:370
#, ycp-format
msgid "Could not set patterns: %1."
msgstr "无法设置模式：%1。"

#. TRANSLATORS: Error message
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:416
msgid ""
"The package resolver run failed. Please check your software section in the "
"autoyast profile."
msgstr "包解析程序运行失败。 请检查 autoyast 配置文件中的软件部分。"

#. TRANSLATORS: Error message, %s is replaced by "/var/log/YaST2/y2log"
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:419
#, c-format
msgid "Additional details can be found in the %s file."
msgstr "详情请见 %s 文件。"

#. TRANSLATORS: Warning text during the installation. %s is a list of package
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:655
#, c-format
msgid ""
"These packages cannot be found in the software repositories:\n"
"%s"
msgstr ""
"在软件储存库中找不到以下包：\n"
"%s"

#. TRANSLATORS: Error message, %d is replaced by the amount of failed packages.
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:659
#, c-format
msgid "and %d additional packages"
msgstr "及 %d 个其他包"

#. TRANSLATORS: Error message, %s is replaced by "/var/log/YaST2/y2log"
#: src/modules/AutoinstSoftware.rb:661
#, c-format
msgid "Details can be found in the %s file."
msgstr "详情请见 %s 文件。"

#. Handle /etc/fstab usage
#. @return [Boolean]
#: src/modules/AutoinstStorage.rb:195
msgid "Evaluating root partition. One moment please..."
msgstr "正在评估根分区。请稍候..."

#. a popup
#: src/modules/AutoinstStorage.rb:203
msgid "No Linux root partition found."
msgstr "未找到 Linux 根分区。"

#. We must only change RootPart::selectedRootPartition if booting
#. is inevitable.
#: src/modules/AutoinstStorage.rb:216
msgid ""
"Multiple root partitions found, but you did not configure\n"
"which root partition should be used.  Automatic installation not possible.\n"
msgstr ""
"找到多个根分区，但您没有配置应使用哪个根分区。\n"
"无法进行自动安装。\n"

#. On non-fatal issues, obey report settings for warnings
#: src/modules/AutoinstStorage.rb:299
msgid "Partitioning issues"
msgstr "分区问题"

#. Prepare Profile for saving and remove empty data structs
#. This is mainly for editing profile when there is some parts we do not write ourself
#. For creating new one from given set of modules see {#create}
#.
#. @param target [Symbol] How much information to include in the profile (:default, :compact)
#. @return [void]
#. Sets Profile#current to exported values created from given set of modules
#. @param target [Symbol] How much information to include in the profile (:default, :compact)
#. @return [Hash] value set to Profile#current
#: src/modules/Profile.rb:325 src/modules/Profile.rb:341
msgid "Collecting configuration data..."
msgstr "正在收集配置数据..."

#. Save YCP data into XML
#. @param  file [String] path to file
#. @return [Boolean] true on success
#: src/modules/Profile.rb:370
msgid "Password for encrypted AutoYaST profile"
msgstr "已加密 AutoYaST 配置文件的口令"

#. Read XML into  YCP data
#. @param file [String] path to file
#. @return [Boolean]
#: src/modules/Profile.rb:572 src/modules/ProfileLocation.rb:152
msgid "Encrypted AutoYaST profile."
msgstr "已加密 AutoYaST 配置文件。"

#: src/modules/Profile.rb:585 src/modules/ProfileLocation.rb:164
msgid "Decryption of profile failed."
msgstr "解密配置文件失败。"

#. autoyast=label://my_home//autoinst.xml in linuxrc:
#. AY is searching for a partition with the label "my_home". This partition
#. will be mounted and the autoinst.xml will be used for installation.
#: src/modules/ProfileLocation.rb:114
msgid "label not found while looking for autoyast profile"
msgstr "查找 autoyast 配置文件时未找到标签"

#. autoyast hit an error while fetching it's config file
#: src/modules/ProfileLocation.rb:137
msgid "An error occurred while fetching the profile:\n"
msgstr "提取配置文件时发生错误：\n"

#. TRANSLATORS: %s is the filename
#: src/modules/ProfileLocation.rb:146
#, c-format
msgid ""
"AutoYaST file %s\n"
"has no valid encoding or is corrupted."
msgstr ""
"AutoYaST 文件 %s\n"
"的编码无效或该文件已损坏。"

#. Renders the ERB profile and saves the result
#.
#. An error popup is shown if there is an error while rendering the profile.
#.
#. @return [Boolean] true if everything was ok.
#: src/modules/ProfileLocation.rb:293
msgid "There was an error while rendering the ERB profile."
msgstr "显示 ERB 配置文件时发生错误。"

#. @param label [String] intention of password e.g. "Encrypted autoyast profile."
#. @param confirm [Boolean] if double password entry is required.
#. Usually when new password is specified.
#: library/general/src/lib/ui/password_dialog.rb:71
msgid "Passwords does not match."
msgstr "口令不匹配。"

#~ msgid "A user defined script is running. This may take a while."
#~ msgstr "正在运行用户定义的脚本，这可能需要一段时间。"

#~ msgid "bcache"
#~ msgstr "bcache"

#~ msgid " - Drive"
#~ msgstr " - 驱动器"

#~ msgid " - Volume group"
#~ msgstr " - 卷组"

#~ msgid ""
#~ "Volume group '%1' must have at least one physical volume. Provide one."
#~ msgstr "卷组“%1”必须有至少一个物理卷。请提供一个。"

#~ msgid "Encrypted AutoYaST profile. Enter the password twice."
#~ msgstr "加密的 AutoYaST 配置文件。请输入两次口令。"

#~ msgid "Encrypted AutoYaST profile. Enter the correct password."
#~ msgstr "加密的 AutoYaST 配置文件。请输入正确的口令。"

#~ msgid "&OK"
#~ msgstr "确定(&O)"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Please wait while the image is retrieved.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "正在检索映像，请稍候。</p>\n"

#~ msgid "Retrieve Image File"
#~ msgstr "检索映像文件"

#~ msgid "Install image file"
#~ msgstr "安装映像文件"

#~ msgid "Retrieving image file..."
#~ msgstr "正在检索映像文件..."

#~ msgid "Installing image file..."
#~ msgstr "正在安装映像文件..."

#~ msgid "Installing image into system..."
#~ msgstr "正在将映像安装到系统中..."

#~ msgid ""
#~ "fetching image-script failed:\n"
#~ "%1"
#~ msgstr ""
#~ "检索映像脚本失败：\n"
#~ "%1"

#~ msgid ""
#~ "running image-script failed:\n"
#~ "%1"
#~ msgstr ""
#~ "运行映像脚本失败：\n"
#~ "%1"

#~ msgid "Adding repo %1 failed"
#~ msgstr "添加储存库 %1 失败"

#~ msgid ""
#~ "Image creation failed while pattern installation. Please check /tmp/"
#~ "ay_image.log"
#~ msgstr "映像创建执行到模式安装期间失败。请检查 /tmp/ay_image.log"

#~ msgid "Creating Image - installing packages"
#~ msgstr "正在创建映像 - 安装包"

#~ msgid ""
#~ "Image creation failed while package installation. Please check /tmp/"
#~ "ay_image.log"
#~ msgstr "映像创建执行到包安装期间失败。请检查 /tmp/ay_image.log"

#~ msgid "Store image to ..."
#~ msgstr "将映像储存到..."

#~ msgid ""
#~ "You can do changes to the image now in %1/\n"
#~ "If you press the ok-button, the image will be compressed and can't be "
#~ "changed anymore."
#~ msgstr ""
#~ "您现在可以在 %1/ 中更改映像。\n"
#~ "如果按下“确认”按钮，映像将会压缩，以后再也无法更改。"

#~ msgid "Image compressing failed in '%1'. Please check /tmp/ay_image.log"
#~ msgstr "在“%1”中压缩映像失败。请检查 /tmp/ay_image.log"

#~ msgid "Image created successfully"
#~ msgstr "已成功创建映像"

#~ msgid ""
#~ "can not get the directory.yast file at `%1`.\n"
#~ "You can create that file with 'ls -F > directory.yast' if it's missing."
#~ msgstr ""
#~ "无法于“%1”获取 directory.yast 文件。\n"
#~ "如缺少该文件，您可以通过“ls -F > directory.yast”命令创建。"

#~ msgid "can not read '%1'. Try again?"
#~ msgstr "无法读取“%1”。要重试吗？"

#~ msgid "can not read '%1'. ISO creation failed"
#~ msgstr "无法读取“%1”。创建 ISO 失败"

#~ msgid "Preparing ISO Filestructure ..."
#~ msgstr "正在准备 ISO 文件结构..."

#~ msgid "boot config for the DVD"
#~ msgstr "DVD 引导配置"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid ""
#~ "You can do changes to the ISO now in %1, like adding a complete different "
#~ "AutoYaST XML file.\n"
#~ "If you press the ok-button, the iso will be created."
#~ msgstr ""
#~ "您现在可以在 %1 更改 ISO，比如添加一个完全不同的 AutoYaST XML 文件。\n"
#~ "如果按下“确认”按钮，即会创建 ISO。"

#~ msgid "Store ISO image to ..."
#~ msgstr "将 ISO 映像储存到..."

#~ msgid "Creating ISO File ..."
#~ msgstr "正在创建 ISO 文件..."

#~ msgid "ISO successfully created at %1"
#~ msgstr "ISO 成功创建于 %1"

#~ msgid "Reading configuration data..."
#~ msgstr "正在读取配置数据..."

#~ msgid "Could not write section %1 to file %2."
#~ msgstr "无法将 %1 部分写入到文件 %2。"

#~ msgid "Configuring %1"
#~ msgstr "配置 %1"

#~ msgid "Not Configuring %1"
#~ msgstr "未配置 %1"

#~ msgid ""
#~ "Element param-list does not have config-type list specified. Skipping it."
#~ msgstr "元素 param-list 未指定 config-type 列表。正在跳过。"

#~ msgid ""
#~ "Invalid value '%{value}' for attribute '%{attribute}': %{description}"
#~ msgstr "属性“%{attribute}”的值“%{value}”无效：%{description}"

#~ msgid "Missing element '%{attr}'. %{description}"
#~ msgstr "缺少元素“%{attr}”。%{description}"

#~ msgid "Do you want to continue?"
#~ msgstr "要继续吗？"

#~ msgid "Please, correct these problems and try again."
#~ msgstr "请更正这些问题并重试。"

#~ msgid ""
#~ "Minor issues have been detected while reading AutoYaST configuration file:"
#~ msgstr "读取 AutoYaST 配置文件时检测到次要问题："

#~ msgid ""
#~ "Important issues have been detected while reading AutoYaST configuration "
#~ "file:"
#~ msgstr "读取 AutoYaST 配置文件时检测到重要问题："

#~ msgid "Minor issues were detected while creating the partitioning plan:"
#~ msgstr "创建分区计划时检测到次要问题："

#~ msgid "Important issues were detected while creating the partitioning plan:"
#~ msgstr "创建分区计划时检测到重要问题："

#~ msgid "Encryption"
#~ msgstr "加密"

#~ msgid "Encryption is not available for physical volumes"
#~ msgstr "加密对于物理卷不可用"

#~ msgid "Advanced Partition Settings"
#~ msgstr "高级分区设置"

#~ msgid "Fstab options"
#~ msgstr "Fstab 选项"

#~ msgid "Device name"
#~ msgstr "设备名"

#~ msgid "Device id"
#~ msgstr "设备 ID"

#~ msgid "Volume label"
#~ msgstr "卷标"

#~ msgid "Device path"
#~ msgstr "设备路径"

#~ msgid "Edit Drive"
#~ msgstr "编辑驱动器"

#~ msgid "D&evice"
#~ msgstr "设备(&E)"

#~ msgid "Re&use"
#~ msgstr "重用(&U)"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "<none>"
#~ msgstr "<无>"

#~ msgid "Provide a logical volume name."
#~ msgstr "请提供一个逻辑卷名称。"

#~ msgid ""
#~ "You selected to create the partition, but you did not select a valid "
#~ "file\n"
#~ "system. Select a valid filesystem to continue.\n"
#~ msgstr ""
#~ "您选择了创建分区，但未选择有效的文件系统。\n"
#~ "请选择一个有效的文件系统以继续。\n"

#~ msgid "Store unsaved changes to partition?"
#~ msgstr "是否将未保存的更改储存到分区？"

#~ msgid "Volgroup"
#~ msgstr "卷组"

#~ msgid "Logical volume name"
#~ msgstr "逻辑卷名称"

#~ msgid "Edit partition"
#~ msgstr "编辑分区"

#~ msgid "Reuse e&xisting partition"
#~ msgstr "重用现有分区(&X)"

#~ msgid "Res&ize existing partition"
#~ msgstr "调整现有分区大小(&I)"

#~ msgid "Activate Striping"
#~ msgstr "激活分段"

#~ msgid "Number of Stripes"
#~ msgstr "分段数"

#~ msgid "Advan&ced"
#~ msgstr "高级(&C)"

#~ msgid ""
#~ "Size \"auto\" is only valid if mount point \"/boot\" or \"swap\" is "
#~ "selected."
#~ msgstr "大小“auto”仅在选中安装点“/boot”或者“swap”时有效。"

#~ msgid "Size \"auto\" is invalid for physical volumes."
#~ msgstr "大小“auto”对于物理卷无效。"

#~ msgid "Nothing selected"
#~ msgstr "未作选择"

#~ msgid "Add D&rive"
#~ msgstr "添加驱动器(&R)"

#~ msgid "Add &Volume Group"
#~ msgstr "添加卷组(&V)"

#~ msgid "Edit Volume Group"
#~ msgstr "编辑卷组"

#~ msgid "Store unsaved changes to volume group?"
#~ msgstr "是否将未保存的更改储存到卷组？"

#~ msgid "Volgroup device name"
#~ msgstr "卷组设备名称"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Mount in /etc/fstab By:</b>\n"
#~ "\tNormally, a file system to mount is identified in /etc/fstab\n"
#~ "\tby the device name. This identification can be changed so the file "
#~ "system to mount\n"
#~ "\tis found by searching for a UUID or a volume label. Not all file "
#~ "systems can be\n"
#~ "\tmounted by UUID or a volume label. If an option is disabled, it is not "
#~ "possible.\n"
#~ "\t"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>装入 /etc/fstab 的方式：</b>\n"
#~ "\t通常情况下，在 /etc/fstab\n"
#~ "\t中按设备名称识别要装入的文件系统。可以更改此标识，以便通过搜索 UUID 或\n"
#~ "\t卷标来查找要装入的文件系统。不是所有文件系统都可通过 UDDI 或\n"
#~ "\t卷标来装入。如果某个选项被禁用，则无法执行此操作。\n"
#~ "\t"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Volume Label:</b>\n"
#~ "\t  The name entered in this field is used as the volume label. This "
#~ "usually makes sense only \n"
#~ "\t  when you activate the option for mounting by volume label.\n"
#~ "\t  A volume label cannot contain the / character or spaces.\n"
#~ "\t  "
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>卷标：</b>\n"
#~ "\t在此字段中输入的名称用作卷标。这通常在您通过卷标激活装入选项\n"
#~ "\t时才有意义。\n"
#~ "\t卷标不能包含 / 字符或空格。\n"
#~ "\t  "

#~ msgid ""
#~ "No storage devices were found for the installation.\n"
#~ "Please, check your hardware or your AutoYaST profile."
#~ msgstr ""
#~ "未找到安装所需的储存设备。\n"
#~ "请检查您的硬件或 AutoYaST 配置文件。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<H3>Network Access:</H3>\n"
#~ "<P>While executing postinstallation scripts, the network is disabled and\n"
#~ "requires initialization in the scripts to make the network accessible. "
#~ "An\n"
#~ "alternative for postinstallation scripts with network is using init "
#~ "scripts, which\n"
#~ "guarantee a fully configured system when running the scripts. If you did "
#~ "an installation\n"
#~ "over a network, you can use the <b>Network</b> option for the postscript, "
#~ "too.\n"
#~ "</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<H3>网络访问权：</H3>\n"
#~ "<P>执行安装后脚本时，网络是禁用的，并且\n"
#~ "需要在这些脚本中进行初始化，这样才能进行网络访问。\n"
#~ "要让安装后脚本拥有网络访问权也可以使用 init 脚本，\n"
#~ "它能够确保在脚本运行期间系统得到完全的配置。如果在网络上\n"
#~ "执行安装，也可以使用 postscript 的<b>网络</b>选项。\n"
#~ "</P>\n"

#~ msgid "&Network"
#~ msgstr "网络(&N)"

#~ msgid "No base product selected"
#~ msgstr "未选择任何基础产品"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "The package resolver run failed. Please check your software section in "
#~| "the autoyast profile."
#~ msgid ""
#~ "The registration has failed. Please check your registration settings in "
#~ "the AutoYaST configuration file."
#~ msgstr "包解析程序运行失败。 请检查 autoyast 配置文件中的软件部分。"

#~ msgid "Choose a hard disk"
#~ msgstr "请选择一张硬盘"

#~ msgid "Select one of the options to continue."
#~ msgstr "请选择其中一个选项以继续。"

#~ msgid "Total of %1 drive"
#~ msgstr "%1 驱动器总计"

#~ msgid "No specific device configured"
#~ msgstr "未配置特种设备"

#~ msgid "Im&port"
#~ msgstr "导入(&P)"

#~ msgid "Import &Kickstart File"
#~ msgstr "导入 Kickstart 文件(&K)"

#~ msgid "Importing Kickstart file..."
#~ msgstr "正在导入 Kickstart 文件..."

#~ msgid "Read Kickstart file"
#~ msgstr "读取 Kickstart 文件"

#~ msgid "Import data"
#~ msgstr "导入数据"

#~ msgid "Reading Kickstart file..."
#~ msgstr "正在读取 Kickstart 文件..."

#~ msgid "Importing data..."
#~ msgstr "正在导入数据..."

#~ msgid "Finished"
#~ msgstr "已完成"

#~ msgid "Select a kickstart file."
#~ msgstr "请选择一个 kickstart 文件。"

#~ msgid ""
#~ "Error while loading Kickstart file. Verify the syntax of\n"
#~ "file and try again."
#~ msgstr ""
#~ "加载 Kickstart 文件时出错。\n"
#~ "请校验该文件的语法并重试。"

#~ msgid ""
#~ "Kickstart file was imported.\n"
#~ "Check the imported syntax and make sure the package selection and "
#~ "partitioning\n"
#~ "were imported correctly."
#~ msgstr ""
#~ "已导入 Kickstart 文件。\n"
#~ "请检查导入的语法并确保正确导入了软件包选集和分区设置。"

#~ msgid "<p><b><big>Importing Kickstart Files</big></b><br>"
#~ msgstr "<p><b><big>正在导入 Kickstart 文件</big></b><br>"

#~ msgid ""
#~ "<p>To import a Kickstart file, enter the path to the configuration "
#~ "file. \n"
#~ "The imported data is loaded into the configuration management system \n"
#~ "to add more configuration options available with SUSE.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>要导入 Kickstart 文件，请输入配置文件的路径。\n"
#~ "导入的数据将被加载到配置管理系统中以添加更多可通过 SUSE 使用的配置选项。</"
#~ "p>\n"

#~ msgid "Cannot reuse volume group %1. The volume group does not exist."
#~ msgstr "无法复用卷组 %1。该卷组不存在。"

#~ msgid ""
#~ "The partition plan configured in your XML profile does not fit on the "
#~ "hard disk. %1MB missing"
#~ msgstr "在您的 XML 方案中配置的分区计划并不适合该硬盘。缺少 %1MB"

#~ msgid "device '%1' not found by storage backend"
#~ msgstr "存储后端未找到设备 '%1'"

#~ msgid "Running scripts..."
#~ msgstr "正在运行脚本..."

#~ msgid ""
#~ "These sections of AutoYaST profile are not supported anymore:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "Please, use, e.g., <scripts/> or <files/> to change the configuration."
#~ msgstr ""
#~ "AutoYaST 方案的这些部分不再支持了：\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "请使用，例如 <scripts/> 或 <files/> 来修改配置。"

#~ msgid ""
#~ "These sections of AutoYaST profile cannot be processed on this system:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "Maybe they were misspelled or your profile does not contain all the "
#~ "needed YaST packages in <software/> section."
#~ msgstr ""
#~ "AutoYaST 方案的这些部分无法在此系统上进行：\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "可能它们拼写错了或者您的方案未在 <software/> 部分囊括全部所需 YaST 软件"
#~ "包。"

#~ msgid "Cannot find URL '%1' via protocol HTTP(S). Server returned code %2."
#~ msgstr "无法通过 HTTP(S) 协议找到 URL '%1'。服务器返回了代码 %2。"

#~ msgid "Cannot find URL '%1' via protocol FTP. Server returned code %2."
#~ msgstr "无法通过 FTP 协议找到 URL '%1'。服务器返回了代码 %2。"

#~ msgid "Reading file on %1/%2 failed.\n"
#~ msgstr "读取 %1/%2 上的文件失败。\n"

#~ msgid "Reading file on %1 failed.\n"
#~ msgstr "读取 %1 上的文件失败。\n"

#~ msgid "Mounting %1 failed."
#~ msgstr "挂载 %1 失败。"

#~ msgid "Reading a file on CD failed. Path: %1/%2."
#~ msgstr "读取 CD 上的文件失败。路径：%1/%2."

#~ msgid "Remote file %1 cannot be retrieved"
#~ msgstr "无法撷取远程文件 %1"

#~ msgid "%1 is not mounted and mount failed"
#~ msgstr "%1 未挂载，尝试挂载但失败了"

#~ msgid "File %1 cannot be found"
#~ msgstr "未找到文件 %1"

#~ msgid "Cannot find URL '%1' via protocol TFTP."
#~ msgstr "无法通过 TFTP 协议找到 URL '%1'。"

#~ msgid "Unknown protocol %1."
#~ msgstr "未知协议 %1。"

#~ msgid "Configure runlevel"
#~ msgstr "配置运行级别"

#~ msgid "Configuring runlevel..."
#~ msgstr "正在配置运行级别..."

#~ msgid "Process Profiles and Rules"
#~ msgstr "处理配置文件和规则"

#~ msgid "Processing Profiles and Rules"
#~ msgstr "正在处理配置文件和规则"

#~ msgid "probe"
#~ msgstr "检测"

#~ msgid "Mouse"
#~ msgstr "鼠标"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<P>Enter the partition information according to your\n"
#~ "needs. To reuse an existing partition, enter the partition number of the "
#~ "existing partition to reuse (counting starts with partition number 1) and "
#~ "no size.</P>\n"
#~ "<p>\n"
#~ "For partitions that are part of a volume group (not the logical "
#~ "partitions inside a volume group), set the partition ID to 0x8e then "
#~ "choose the volume group. The volume group must already be set up with "
#~ "AutoYaST.\n"
#~ "</p>\n"
#~ "<P>For more information, refer to the online documentation.\n"
#~ "</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<P>根据需要输入分区信息。\n"
#~ " 要重新使用现有分区，请输入要重新使用的现有分区的分区号(从分区号 1 开始计"
#~ "数)，但不输入大小。</P>\n"
#~ " <p>\n"
#~ " 对于卷组中包含的分区(不是卷组中的逻辑分区)，需要将分区 ID 设置为 0x8e，然"
#~ "后选择卷组。卷组必须已用 AutoYaST 设置。\n"
#~ " </p>\n"
#~ " <P>有关更多信息，请参阅联机文档。\n"
#~ " </P>\n"

#~ msgid "Create New Partition"
#~ msgstr "创建新分区"

#~ msgid "&Fixed Size"
#~ msgstr "固定大小(&F)"

#~ msgid "&Reuse Partition"
#~ msgstr "重用分区(&R)"

#~ msgid "R&esize Partition"
#~ msgstr "改变分区大小(&E)"

#~ msgid "Fill to &maximum allowable space"
#~ msgstr "填充最大允许空间(&M)"

#~ msgid "Determine &automatically (only /boot and swap)"
#~ msgstr "自动确定(仅适用于 /boot 和 swap)(&A)"

#~ msgid "Create as a Primary Partition"
#~ msgstr "创建为主分区"

#~ msgid "The partition ID must be between 0x00 and 0xff."
#~ msgstr "分区 ID 必须介于 0x00 和 0xff 之间。"

#~ msgid ""
#~ "No additional partitions can be added.\n"
#~ "The last partition created ends at the disk boundaries\n"
#~ "due to use of the \"max\" option.\n"
#~ msgstr ""
#~ "无法添加任何附加分区。\n"
#~ "由于使用了“最大化”选项，\n"
#~ "所创建的最后一个分区在磁盘边界处结束。\n"

#~ msgid "Enter the partition size or a partition number."
#~ msgstr "输入分区大小或分区号。"

#~ msgid "To reuse a partition, the partition number is required."
#~ msgstr "要复用分区，需要分区号。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<P>\n"
#~ "Create and edit your volume groups here. After that, assign physical "
#~ "partitions to this volume group in the partition dialog of a physical "
#~ "hard disk. Set the partition ID to 0x8e for those partitions.\n"
#~ "</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<P>\n"
#~ " 在此处创建和编辑卷组。此后，需要在物理硬盘的分区对话框中向此卷组指定物理"
#~ "分区。将那些分区的分区 ID 设置为 0x8e。\n"
#~ " </P>\n"

#~ msgid "&Volume Group"
#~ msgstr "卷组(&V)"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid ""
#~ "This volume group is already configured.\n"
#~ "Select or enter another name.\n"
#~ msgstr ""
#~ "已配置此卷组。\n"
#~ "请选择或输入其它名称。\n"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<P>\n"
#~ "Specify the drive name to configure\n"
#~ "and how the partitioning should be performed.\n"
#~ "</P>\n"
#~ "<P>\n"
#~ "For more information, consult the documentation.\n"
#~ "</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<P>\n"
#~ "请指定要配置的驱动器的名称\n"
#~ "和执行分区的方式。\n"
#~ "</P>\n"
#~ "<P>\n"
#~ "有关更多信息，请参考文档。\n"
#~ "</P>\n"

#~ msgid "Configure Drives"
#~ msgstr "配置驱动器"

#~ msgid "&Drive"
#~ msgstr "驱动器(&D)"

#~ msgid "Use available &free space only"
#~ msgstr "只使用可用空间(&F)"

#~ msgid "&Reuse all existing partitions"
#~ msgstr "重用所有现有的分区(&R)"

#~ msgid "&Use the following (comma separated) partitions"
#~ msgstr "使用以下(逗号分隔的)分区(&U)"

#~ msgid "&Partition Numbers (i.e.,  3,4,5)"
#~ msgstr "分区编号(例如 3、4、5)(&P)"

#~ msgid "Initialize hard dri&ve"
#~ msgstr "初始化硬盘驱动器(&V)"

#~ msgid ""
#~ "This device is already configured.\n"
#~ "Select or enter another device name.\n"
#~ msgstr ""
#~ "此设备已配置。\n"
#~ "请选择或输入另一个设备名。\n"

#~ msgid "  Size  "
#~ msgstr "  大小  "

#~ msgid "  Type  "
#~ msgstr "  类型  "

#~ msgid "  File System  "
#~ msgstr "  文件系统  "

#~ msgid "Region   "
#~ msgstr "区域   "

#~ msgid "Add Volume Group"
#~ msgstr "添加卷组"

#~ msgid "Partition Plans"
#~ msgstr "分区计划"

#~ msgid "Select a drive first."
#~ msgstr "请先选择一个驱动器。"

#~ msgid "autoyast"
#~ msgstr "autoyast"

#~ msgid "Path to autoyast profile"
#~ msgstr "autoyast 配置文件路径"

#~ msgid "Dialog Up"
#~ msgstr "对话框上移"

#~ msgid "Dialog Down"
#~ msgstr "对话框下移"

#~ msgid "Question Up"
#~ msgstr "问题上移"

#~ msgid "Question Down"
#~ msgstr "问题下移"

#~ msgid "Path"
#~ msgstr "路径"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "Proposals"
#~ msgstr "建议"

#~ msgid "Checking XML without validation..."
#~ msgstr "正在检查没有验证的 XML..."

#~ msgid "Reset Confi&guration"
#~ msgstr "重设置配置(&G)"

#, fuzzy
#~ msgid "Write to System"
#~ msgstr "写入引导槽"

#~ msgid "Configur&e"
#~ msgstr "配置(&E)"

#~ msgid "No modules available in this group."
#~ msgstr "此组中无可用的模块。"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Abort"
#~ msgstr "终止"
